<?xml version = "1.0"?>
<!-- key -->
<!-- korean -->
<!-- jpn -->
<!-- chinese -->
<!-- enu -->
<blocks>
	<keys num_keys="5" key1="key" key2="korean" key3="jpn" key4="chinese" key5="enu" />
	<block key="intro_cha_warrior_list" korean="Воины Описание" />
	<block key="intro_cha_warrior_desc" korean="Улучшенные физические способности сильны в ближнем бою воина бронированный как планировалось и опекуны.\nКаталог \u003cbr\u003e\nСделки с мечом свободно, с сильной атакой и сильной физической choeseonbong всегда стоит в бою.\nКаталог \u003cbr\u003e\nВыполняет роль вражеского нападения или защиты стабильны в различных навыков." />
	<block key="intro_cha_priest_list" korean="Описание Priest" />
	<block key="intro_cha_priest_desc" korean="Священники с благоговением Бога имеет мощные целебные способности.\nКаталог \u003cbr\u003e\nСотрудник безопасности и охраны, несет ответственность за восстановление, помощь в бою или использовать оскорбительные магии, чтобы защитить себя.\nКаталог \u003cbr\u003e\nЛечение глубоких ран на врага через молитву, побеждает злого духа." />
	<block key="intro_cha_thief_list" korean="Убийца Описание" />
	<block key="intro_cha_thief_desc" korean="Является профессиональным amsalga был членом эскадронов смерти.\nКаталог \u003cbr\u003e\nИх основная характеристика проникли с удивлением и имеет много навыков, которые могут быть направлены на интеллектуальных противника слабые стороны.\nКаталог \u003cbr\u003e\nСмущает врага пытается отрезать смертельная атака противника ставит свою жизнь в одно мгновение." />
	<block key="intro_cha_wizard_list" korean="Мастер Описание" />
	<block key="intro_cha_wizard_desc" korean="Этот исключительный мастер умственные способности использует мощные заклинания, чтобы атаковать и защищаться.\nКаталог \u003cbr\u003e\nБроня мастера о, но ослабить врага или с помощью мощного дальнего боя магию из задней, чтобы компенсировать это.\nКаталог \u003cbr\u003e\nДля улучшения свойств союзников или магических атрибутов атаки может говорить свободно." />
	<block key="intro_cha_nature_list" korean="Природа Описание" />
	<block key="intro_cha_nature_desc" korean="Природа имеет способность справляться с энергией природы, вид отличный лук и занимает общую яму.\nКаталог \u003cbr\u003e\nПри изменении погоды, или изменить природную среду имеет возможность создать благоприятные условия для сотрудников.\nКаталог \u003cbr\u003e\nАтаковать врагов, призывая духов, или с использованием натуральных продуктов опускает относительного хаоса." />
</blocks>
