<?xml version = "1.0"?>
<!-- key -->
<!-- korean -->
<!-- jpn -->
<!-- chinese -->
<!-- enu -->
<blocks>
	<keys num_keys="5" key1="key" key2="korean" key3="jpn" key4="chinese" key5="enu" />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_Title" korean="Погашение sokgyeol" />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_RewarderDesc" korean="Применить киргизский лидер" />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_Request_Text" korean="... Основная идея битва sokgyeol выкупа. Причиной этого является только сухопутные войска в гарнизоне и \u003cbr\u003e давлением общественности приходится иметь дело с все, что означает, что janchaengyi захватить первый хит \u003cbr\u003e сломать боевой дух командира противника Вы можете сбросить. \u003cbr\u003e не так ли?! Хорошо. [Имя пользователя]!" />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Я думаю, я оставлю эту задачу для вас. По пути к передней гарнизона commander'll быть Пелла. Не выбрасывайте установка осуществляется с бомбой общественного этап на пути. Не с нетерпением жду этого танца был активен в \u003cbr\u003e команды jikhal." />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_Accepted_Text" korean="Пелла и бомба насухо с командиром!" />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_Ongoing_Text" korean="Не упоминается основам боевой sokgyeol выкупа? \u003cbr\u003e Приходите командир Пелла и бомба, и пусть сухой обработки." />
	<block key="HKD_0_0_0001_1_Complete_Text" korean="Пелла и бомбы уже сухой обработки? \u003cbr\u003e Ваххабит ха-ха !! You сага оказывается, не ложное впечатление." />
	<block key="HKD_0_0_0001_2_Title" korean="Пожар от бомбы" />
	<block key="HKD_0_0_0001_2_RewarderDesc" korean="Применить киргизский лидер" />
	<block key="HKD_0_0_0001_2_Request_Text" korean="Есть ли у них бомбу на публике, сколько раз я знал, что гарнизон вокруг большого костра на ветру стенде бросать бомбы. \u003cbr\u003e Теперь я полностью беззащитен, как и прежде пожарной angetji более в Раджин. Вы можете выключить свет дают хорошее место был перемещен к передней части поврежденного поставок гарнизона. Каталог \u003cbr\u003e я положил их в ведро с водой, чтобы пойти с ним." />
	<block key="HKD_0_0_0001_2_Accepted_Text" korean="Выделяют пожар повредил поставки." />
	<block key="HKD_0_0_0001_2_Ongoing_Text" korean="Watna прерваны и огонь поставок? \u003cbr\u003e Будете легче find'll быть придумывать только рев другой взгляд." />
	<block key="HKD_0_0_0001_2_Complete_Text" korean="Хорошая работа. Я не знаю, является ли это то, что все страдания \u003cbr\u003e бомбу." />
	<block key="HKD_0_0_0001_Title" korean="Защитите свой путь" />
	<block key="HKD_0_0_0001_RewarderDesc" korean="Применить киргизский лидер" />
	<block key="HKD_0_0_0001_Request_Text" korean="Это появление на общественной сцене haenoteun заложил бомбу в переходе. \u003cbr\u003e Сумасшедшие парни! Но подождите, наконец, начали бомбить Иран teojyeoya это не что толку? Ну, если вы сможете предотвратить крах бомбы, прохождение. Каталог \u003cbr\u003e Прохождение спрятать бомбу искать проход Я буду рядом для бомбы под ним." />
	<block key="HKD_0_0_0001_Accepted_Text" korean="Это отрывок рядом japdeut обошел даже для бомба!" />
	<block key="HKD_0_0_0001_Ongoing_Text" korean="Что вы делаете ?! \u003cbr\u003e бомба клюв себе посещать teojilji, когда вы не знаете ситуацию! \u003cbr\u003e Перейти найти бомбу!" />
	<block key="HKD_0_0_0001_Complete_Text" korean="Хахаха! \u003cbr\u003e Общественный только они, зная о том, что бомба была демонтирована лица дневник интересно, что haguman! Хорошая работа, хорошая работа!" />
	<block key="HKD_0_0_0002_Title" korean="Неприступная оборона" />
	<block key="HKD_0_0_0002_RewarderDesc" korean="Применить киргизский лидер" />
	<block key="HKD_0_0_0002_Request_Text" korean="Достижения разведчика в то время как они бродят гарнизон Там просто ищет, чтобы получить наши лазейки. \u003cbr\u003e Усваиваемых мирные ребята, я останавливаюсь глаза и уши ребят даже сейчас. Ничего вы видели и слышали, где они могут присутствовать в чате вещи? Каталог \u003cbr\u003e сообщение, чтобы дать городских улиц, только чтобы избавится фронта не задержался Scout. TT не получить эту строку, чтобы разведать что-то привлекло мое лодыжку." />
	<block key="HKD_0_0_0002_Accepted_Text" korean="Блокирование силу общественного воздействия к голу стадии Scout." />
	<block key="HKD_0_0_0002_Ongoing_Text" korean="Что может быть хорошим, подвергая всю информацию о нашем? Больше мощности для предотвращения воздействия. \u003cbr\u003e Вы только верить кое-что." />
	<block key="HKD_0_0_0002_Complete_Text" korean="Хорошая работа! И все ребята, доступные для \u003cbr\u003e инфильтрации, но это может быть Февраля боятся группа." />
	<block key="HKD_0_0_0003_Title" korean="Найти материал" />
	<block key="HKD_0_0_0003_RewarderDesc" korean="Скауты оригинальные звуки," />
	<block key="HKD_0_0_0003_Request_Text" korean="Вы написали общественного след только сохранить пункты от грабежа haegan не нашли. Я думаю, вы уже, наверное, напрямую. Shenron участие ваши руки на вещи вы должны заплатить за рыцарей. \u003cbr\u003e Публичной сцене. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e [Имя пользователя] Привет, всего грабителей и наказать общественность должна вернуть украденное!" />
	<block key="HKD_0_0_0003_Accepted_Text" korean="Наказании хищников и должны вернуть публике только что награбленное." />
	<block key="HKD_0_0_0003_Ongoing_Text" korean="Вы здесь, чтобы узнать только одно публично грабить?" />
	<block key="HKD_0_0_0003_Complete_Text" korean="Я также ожидаю, первый хит! \u003cbr\u003e [Имя пользователя] Я был в состоянии восстановить товары опустошение благодаря сэр. Спасибо." />
	<block key="HKD_0_0_0004_Title" korean="Угрозы прохождения вокруг" />
	<block key="HKD_0_0_0004_RewarderDesc" korean="Скауты выиграл ZE" />
	<block key="HKD_0_0_0004_Request_Text" korean="Чтобы создать разрыв атаковать охранников, вам нужно будет очистить воздух вокруг проход. Общественная этап напасть на лагерь с их приручить дикого парня. Избавиться сотрудник \u003cbr\u003e публичной сцене я должен убирать проходу вокруг. Пожалуйста ый рубцов для вас. Каталог \u003cbr\u003e Skype вы идете вниз на борту рейса были обнаружены в непосредственной близости от прохождения вниз парнем сделать, 135M высоту." />
	<block key="HKD_0_0_0004_Accepted_Text" korean="Одомашненных Skype, чтобы помочь вам, пожалуйста, подвести итоги путь вокруг." />
	<block key="HKD_0_0_0004_Ongoing_Text" korean="Скарборо одомашненных сообщил, что он был найден в основном в следующем отрывке вас. Ты бы никаких проблем с поиском." />
	<block key="HKD_0_0_0004_Complete_Text" korean="Спасибо! \u003cBr\u003e Теперь мы, кажется, быть готовым к отражению позиции." />
	<block key="HKD_0_0_0005_Title" korean="Приступить атака" />
	<block key="HKD_0_0_0005_RewarderDesc" korean="Применить киргизский лидер" />
	<block key="HKD_0_0_0005_Request_Text" korean="Несмотря на то, общественного просто держать их собирать стоять пушечный выстрел вместе взятые потраченных нервов не попросили это хороший способ думать отвечает на это ваш гребаный бомба демонтировать \u003cbr\u003e прохода. Я думаю, что я где-то я не знаю, все это было бы бесполезно скоро sseuyige. Каталог \u003cbr\u003e Вы хотите, чтобы я уничтожил их, используя пушки бомбу. \u003cbr\u003e Снова отказаться от петли не сможете использовать что-то пушки!" />
	<block key="HKD_0_0_0005_Accepted_Text" korean="Чтобы уничтожить пушку общественности только с бомбами!" />
	<block key="HKD_0_0_0005_Ongoing_Text" korean="Они захватить оружие бомбить их. \u003cbr\u003e Летающий ха-ха-ха! Это здорово, но я думаю, что даже обмануть!" />
	<block key="HKD_0_0_0005_Complete_Text" korean="Только пушки natgu разбил! \u003cbr\u003e Бы видели себя в впечатляющий Жаль, не пропустите!" />
	<block key="HKD_0_0_0006_Title" korean="При пропускании строительной площадке" />
	<block key="HKD_0_0_0006_RewarderDesc" korean="Жан Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0006_Request_Text" korean="Я предполагаю, что я должен был поддерживаться в проход, где ситуация нравится, когда стройке в человека. Отварить в беспокойство быть хорошо, чтобы отправить кого-либо. Руководитель Жан-сайт Tara, по слухам, в процессе имею в виду, хорошо, если немного дурацкий. Если \u003cbr\u003e Так что [имя пользователя], Я пошлю тебе лагерь Таранто. Из Калифорнии | \u003cbr\u003e строительную площадку Да что там будет в любом порядке." />
	<block key="HKD_0_0_0006_Accepted_Text" korean="Таранто лагерь, чтобы перейти к строительной площадке." />
	<block key="HKD_0_0_0006_Ongoing_Text" korean="Когда это запрос поддержка гарнизона почему только сейчас собирается туда попасть?" />
	<block key="HKD_0_0_0006_Complete_Text" korean="Когда это запрос поддержка гарнизона почему только сейчас собирается туда попасть?" />
	<block key="HKD_0_0_0007_Title" korean="Защита Сторожевые башни" />
	<block key="HKD_0_0_0007_RewarderDesc" korean="Скауты оригинальные звуки," />
	<block key="HKD_0_0_0007_Request_Text" korean="Даже после всего, что трещины артиллерийская пушка публичной части с помощью пастбищ риски не исчезают. \u003cbr\u003e 'Ы не строго разведчик удосужились сказать нам ваше положение в артиллерийской и авиационной бомбардировки, а не пушки. \u003cbr\u003e \u003cBr \u003e [имя пользователя] Привет, пожалуйста Убейте публичной сцене и артиллерийский корректировщик. \u003cbr\u003e следующей статье 240m до плавучих островов над уровнем моря near'll найти их!" />
	<block key="HKD_0_0_0007_Accepted_Text" korean="Я оставлю обработку публичной сцене и артиллерии корректировщик!" />
	<block key="HKD_0_0_0007_Ongoing_Text" korean="Мы не имеем достаточно я приехал, чтобы восстановить сторожевой башни и оборонительные. Я скоро поймете, что лучшее нападение это лучшая защита слова в эти дни." />
	<block key="HKD_0_0_0007_Complete_Text" korean="Действительно, attack've обнаружили, что лучшая защита." />
	<block key="HKD_0_0_0008_Title" korean="Seukan государственные колледжи против Лос-Анджелес" />
	<block key="HKD_0_0_0008_RewarderDesc" korean="Скауты оригинальные звуки," />
	<block key="HKD_0_0_0008_Request_Text" korean="Если единственный раз мы поймали командиров, ведущих крах публичной сцене продолжали истощение закончится, когда на повороте. Кажется, бессмысленно. Дерево упало командир командир гарнизона Skyrim атака является обязательным обязательным. Каталог \u003cbr\u003e лидеры Подсчет через Skyrim публичной сцене в богатой острове близ высоты 250 м и пусть враг силы сокращения." />
	<block key="HKD_0_0_0008_Accepted_Text" korean="Если вы сложите командиров, безусловно, будет в состоянии побить посетителей." />
	<block key="HKD_0_0_0008_Ongoing_Text" korean="Не стесняйтесь быть осторожным, но теперь мне нужно решение. \u003cbr\u003e Commander Skyrim удалены. \u003cbr\u003e Теперь, давай!" />
	<block key="HKD_0_0_0008_Complete_Text" korean="Скайрима jyeotgunyo вниз. Хорошо. Теперь, мы не наблюдаем отсутствие командира влияет в некоторой степени." />
	<block key="HKD_0_0_0009_Title" korean="Поддержка Печать воздуха" />
	<block key="HKD_0_0_0009_RewarderDesc" korean="Скауты выиграл ZE" />
	<block key="HKD_0_0_0009_Request_Text" korean="Общественного просто бомба когда-либо, есть те, кто думает, что река apsewot группы огневой мощи с артиллерией. Причин может \u003cbr\u003e тот факт, что они не сильны, так как они, безусловно, доминируют общественности? Известно только четверо до сих пор приручения Муре свидетелем по плавучего острова в непосредственной близости от высоты 160 м. Каталог \u003cbr\u003e Чтобы предотвратить общественное объединение общественности, однако, пожалуйста, получить ее на \u003cbr\u003e ый духоты свой собственный!" />
	<block key="HKD_0_0_0009_Accepted_Text" korean="Пожалуйста, получите его на духоту четырех домашних к публичной сцене." />
	<block key="HKD_0_0_0009_Ongoing_Text" korean="Когда имеешь дело с одомашненных Муре четыре должны быть осторожны, чтобы не разместить ссылку на публике только разведать вокруг." />
	<block key="HKD_0_0_0009_Complete_Text" korean="Хорошо! Ссылки являются одним из них разрушается." />
	<block key="HKD_0_0_0010_Title" korean="Угроза в глазах" />
	<block key="HKD_0_0_0010_RewarderDesc" korean="Комиссар Жан Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0010_Request_Text" korean="Мой здание должно skills're вмешиваться в мою работу на себя обязательство народного искусства неза только парней, как болван. Эй, его было задержка эякуляции поэтому поддержка гарнизона узнаем позже. Каталог \u003cbr\u003e После отбрасываются aljjang расстоянии публичной сцене перед строительной площадке отрядов и грабителя. Просто посмотрите еще болит голова." />
	<block key="HKD_0_0_0010_Accepted_Text" korean="Экипажи публичной сцене Grabber Идите вперед и далеко." />
	<block key="HKD_0_0_0010_Ongoing_Text" korean="Я забыл только что сказал? Общественного именно то, что вы хотите, чтобы я работал отряды и грабителя I-стрит в передней части строительной площадки отслеживания?" />
	<block key="HKD_0_0_0010_Complete_Text" korean="Канавы официальные отряды погоне за парня с Grabber? English Все в порядке, все в порядке!" />
	<block key="HKD_0_0_0011_Title" korean="О принято Moth Fly" />
	<block key="HKD_0_0_0011_RewarderDesc" korean="Работники сделать julran" />
	<block key="HKD_0_0_0011_Request_Text" korean="Строительная площадка не будет то, что вы сухой горб Угоны скота batdeun публичной сцене? Вопрос заключается в том Отсутствие строительных материалов. \u003cbr\u003e Еще случай. Я имею в виду, даже не kaeoh шахтер моли летают Oh! ... Не ждали, нет статьи о тех навыков, в вашем посте? Хорошо. Оставьте нам пять слойные guhaeda моли." />
	<block key="HKD_0_0_0011_Request_Text_attach_0" korean="Перейти к острову в направлении Каталог \u003cbr\u003e после Moth Fly Посмотрите да ладно найти завис в воздухе. О Moth летать высота 280 Observe'll в основном находиться в районе островов. Найти \u003cbr\u003e Дайте принести мне приятно видеть, О Moth летать только четыре." />
	<block key="HKD_0_0_0011_Accepted_Text" korean="Ну я буду смотреть летать См Moth плавает в воздухе." />
	<block key="HKD_0_0_0011_Ongoing_Text" korean="Где O Moth Fly? \u003cbr\u003e .. Разве что круг. Один звонок никаких профессиональных горняков." />
	<block key="HKD_0_0_0011_Complete_Text" korean="Благодарим вас за меня мотылька летать Oh! \u003cbr\u003e Навыки и боевые навыки, которые только статьи, которые дают alatdeoni Oh моли лету единственный приличный yieotgu также собранные." />
	<block key="HKD_0_0_0012_Title" korean="Материал колебался между" />
	<block key="HKD_0_0_0012_RewarderDesc" korean="Работники сделать julran" />
	<block key="HKD_0_0_0012_Request_Text" korean="Строительные материалы и также они не имеют, что материал, на отсутствие единого государственного рейда скота дворе затянуть их, когда плавали на воде. Там может быть несколько раз, чтобы работать ... это же не хотите, чтобы играть до конца, потому что никто geotyiji материал. \u003cbr\u003e Нет, конечно, не хотите, чтобы я упорно трудиться!" />
	<block key="HKD_0_0_0012_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e черта материалы are'll завис над морем \u003cbr\u003e. проход ниже, в 100 метрах высота над уровнем моря возле креста размещены Товары Мешки, Камера окне задайте найти роскошные коробки." />
	<block key="HKD_0_0_0012_Accepted_Text" korean="Товары завис над морем в мешок и принадлежности коробки, Дай найти роскошные коробки." />
	<block key="HKD_0_0_0012_Ongoing_Text" korean="Жаль быть занятой человек принадлежит. \u003cbr\u003e Пожалуйста, посмотрите swieom swieom. В этом нет ничего спешить вообще. \u003cbr\u003e Медленно! Вы меня понимаете ... Могу ли я хорошо .. \u003cbr\u003e О, вы просто были монолог! Каталог \u003cbr\u003e (почему то, что затраты могут дать прилив, чтобы найти вещи сделать julran чувство разочарования.)" />
	<block key="HKD_0_0_0012_Complete_Text" korean="Нет, не спешите ... ты человека и природы .." />
	<block key="HKD_0_0_0013_Title" korean="Сотрудник необходимые для работы" />
	<block key="HKD_0_0_0013_RewarderDesc" korean="Сотрудник охранник\nХуан" />
	<block key="HKD_0_0_0013_Request_Text" korean="Привлечены написать свой парень будет работать на строительной площадке исчезнут все между ними, я сажусь взгляд. Строительная площадка рядом, в 270 м высоты, так роуминг в непосредственной близости теперь вынашивает эту возможность. Каталог \u003cbr\u003e Gisanim могли бы вы помочь мне с этим возвращая дугу между Сурат пастбищ птиц прочь? Не хотите ли и вы прочь снова, и возьмите с собой государственную bonginseok печать." />
	<block key="HKD_0_0_0013_Accepted_Text" korean="Сурат лугов птиц и тюленей ковчег, пожалуйста, принесите мне bonginseok." />
	<block key="HKD_0_0_0013_Ongoing_Text" korean="Я отдал его тебе уйти ... сохранить меня так не попробовать не заботиться о, независимо от того, как дикий ребята выживает jwodo левое яичко." />
	<block key="HKD_0_0_0013_Complete_Text" korean="Я, возможно, не больше, чтобы эти ребята, я очень ценю это!" />
	<block key="HKD_0_0_0019_Title" korean="Основным продуктам питания" />
	<block key="HKD_0_0_0019_RewarderDesc" korean="Комиссар Жан Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0019_Request_Text" korean="Существует общественное место строительства за фермой. \u003cbr\u003e 450 Высота высота не плавающие вокруг фермы. Культур в области в последние годы распространился ядовитый среднее замедление роста в crops'd должны знать, что причина кроется в короткий. \u003cbr\u003e Ходите и не просите, чтобы вы принесли медленный рост моркови и арбуза. Каталог \u003cbr\u003e Inde день есть пищу, я не могу сделать, что рост должен замедлиться или работой персонала на площадке Нана голодает?" />
	<block key="HKD_0_0_0019_Accepted_Text" korean="Принесите морковь и арбуз медленный рост на ферме общественной сфере." />
	<block key="HKD_0_0_0019_Ongoing_Text" korean="Почему не пойдет huttak Что вы делаете?" />
	<block key="HKD_0_0_0019_Complete_Text" korean="Я спросил один урожай вы приносите его? Хорошо, вот неделю." />
	<block key="HKD_0_0_0015_Title" korean="Форт Эллис в бар" />
	<block key="HKD_0_0_0015_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0015_Request_Text" korean="Так что ... это строительная площадка была беспорядок Shenron рыцарей и солдат, охраняющих проход. \u003cbr\u003e Я слышал Бар Эллис в теневой клана размещены туда и сказать им, чтобы послать мне в поле воин. \u003cbr\u003e Вы знаете? \u003cbr\u003e \u003c BR\u003e Не фальсификатор идти в бар, чтобы посетить лидера клана Форт Эллис Ворон Теневого виду, прежде чем меня!" />
	<block key="HKD_0_0_0015_Accepted_Text" korean="Форт Эллис пошел, чтобы пойти найти ворона бар отремонтированы." />
	<block key="HKD_0_0_0015_Ongoing_Text" korean="[Имя пользователя] вы. Новичок хорошо закончить. \u003cbr\u003e Звук? Таранто правда, что есть, кажется, говорит? \u003cbr\u003e Теперь государственные колледжи идут тотальную войну будет свободным беспокоиться с просьбой прислать солдат посылать войска. Каталог \u003cbr\u003e Но как только вы спросите меня не отбирать персонал, посланные этой сцене ," />
	<block key="HKD_0_0_0015_Complete_Text" korean="[Имя пользователя] вы. Новичок хорошо закончить. \u003cbr\u003e Звук? Таранто правда, что есть, кажется, говорит? \u003cbr\u003e Теперь государственные колледжи идут тотальную войну будет свободным беспокоиться с просьбой прислать солдат посылать войска. Каталог \u003cbr\u003e Но как только вы спросите меня не отбирать персонал, посланные этой сцене ," />
	<block key="HKD_0_0_0014_Title" korean="Овощи загрязняющие окружающие" />
	<block key="HKD_0_0_0014_RewarderDesc" korean="Сельскохозяйственный рабочий Карран" />
	<block key="HKD_0_0_0014_Request_Text" korean="Фея и La Винни, давайте сидеть сложа руки, пресс воздух не заброшенной ферме содержания скота \u003cbr\u003e Когда я испортил какое-то время, даже если урожай неза фаза закон изменения в состоянии быть необычайно приличные урожаи загрязняющие окружающие это проблема!" />
	<block key="HKD_0_0_0014_Request_Text_attach_0" korean="Я дам воздуха идти на ферму Каталог \u003cbr\u003e собирать загрязненных овощей не отличаются от рва сорняк? \u003cbr\u003e Так что я думаю, что вы можете просто избежать распространения .. \u003cbr\u003e предотвратить загрязненного воздуха в непосредственной близости от высоты овощи 335M О, быть в состоянии найти на ферме." />
	<block key="HKD_0_0_0014_Accepted_Text" korean="Дайте возвращения загрязненных овощей ферме в воздухе." />
	<block key="HKD_0_0_0014_Ongoing_Text" korean="... Эй, я AnSo Это не один, чтобы принести золото? \u003cbr\u003e, Чтобы идти вперед и принять возвращение загрязненных овощей!" />
	<block key="HKD_0_0_0014_Complete_Text" korean="Теперь положите hansireum группу. Спасибо!" />
	<block key="HKD_0_0_0015_1_Title" korean="Попутчики мастера для" />
	<block key="HKD_0_0_0015_1_RewarderDesc" korean="Уотсон" />
	<block key="HKD_0_0_0015_1_Request_Text" korean="Выступая на книги из такого же мастера, военная Кажется, вы находитесь рядом с фортом. Если вы готовы приручить Hynix \u003cbr\u003e кусок под названием увидеть его. Если вы можете приручить \u003cbr\u003e La Hynix будет большая помощь для вас." />
	<block key="HKD_0_0_0015_1_Accepted_Text" korean="Когда вы вернетесь, я надеюсь выиграть с La Hynix." />
	<block key="HKD_0_0_0015_1_Ongoing_Text" korean="Кто вы ищете для меня?" />
	<block key="HKD_0_0_0015_1_Complete_Text" korean="Вы ищете для меня моих коллег ремесленников, но ... Кто же прав?" />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_Title" korean="Молчание-Томе" />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_RewarderDesc" korean="Уотсон" />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_Request_Text" korean="Geogun пришли ищет, чтобы ваши Дора Hynix. Ну, хорошо. Если вы помочь мое исследование, я тебе помогу .. \u003cbr\u003e я изучаю экологии потенциального покупателя на данный момент. Радуга Coral Агура жить на острове и mureo mijok, и зеленые островки вокруг 230M подводного света постоянна с высотой полета в непосредственной близости от крови Теро группы чувствовали линия ключ к моим исследованиям. \u003cbr\u003e Спросите, как многие подводный свет целого Я буду." />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Однако, радуга коралловый island'd сделать лучше, чтобы пойти с коллегой. Если вы относитесь к Агура и не-Рамми, но будьте уверены, чтобы получить подводные света constant'm силы сами по себе. \u003cbr\u003e Крови Теро, я не могу гарантировать, что вы можете легко получить лечение в одиночку, но вместо этого должна быть постоянной море света. \u003cbr\u003e Любая это ваш выбор на его пути." />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_Accepted_Text" korean="При импорте легкий морской integer'll сказать о молчании Томе." />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_Ongoing_Text" korean="Агура радуга коралловых островов и mureo mijok, и привез на море с кровью Теро постоянной голубых островов. \u003cbr\u003e Однако радуга, коралловые острова are'd сделать лучше, чтобы пойти с коллегой. Если вы относитесь к Агура и не-Рамми, но будьте уверены, чтобы получить подводные света constant'm силы сами по себе. Каталог \u003cbr\u003e крови Теро, я не могу гарантировать, что вы можете легко получить лечение в одиночку, но вместо этого должна быть постоянной море света. \u003c BR\u003e это ваш выбор, в какую сторону свой путь." />
	<block key="HKD_0_0_0015_2_Complete_Text" korean="Спасибо. Этого количества достаточно должно. \u003cbr\u003e Обещано Томе и позвольте мне сказать вам кое-что о тишине. \u003cbr\u003e Silence наклоняется Томе Томе является поглощение звука вокруг вас. Сделано закрыть лавочку в Ла Hynix. Каталог \u003cbr\u003e я запишу рецепт. Используется для создания \u003cbr\u003e Томе ла Hynix'll сможет приручить парня." />
	<block key="HKD_0_0_0016_Title" korean="Получить полученной питьевой воды" />
	<block key="HKD_0_0_0016_RewarderDesc" korean="Сельскохозяйственный рабочий Карран" />
	<block key="HKD_0_0_0016_Request_Text" korean="EO воды не хватает в беде. \u003cbr\u003e Сельскохозяйственных рабочих, а также в необходимости писать, когда я поставили на скорую много только проблема общественного прохода и распространять так что идти в воздухе .. \u003cBr\u003e фермы Говоря строительную площадку за 410 метров высотой Там это плавучий остров под водой бассейнов в районе. Каталог \u003cbr\u003e проверить небольшие надежды состояния воды там. \u003cbr\u003e пить хорошую воду плавающей прийти проверить это, будете ли мне делать с водой tongman." />
	<block key="HKD_0_0_0016_Accepted_Text" korean="Найти лужу воды под самой высокой плавучего острова общественной ферме заправлены водой." />
	<block key="HKD_0_0_0016_Ongoing_Text" korean="Малый вода пришла с плавающей? \u003cbr\u003e Плавучие острова все призваны Иоанна jegakgak godocha наивысший приоритет высоту знакомства найти что-то об этом." />
	<block key="HKD_0_0_0016_Complete_Text" korean="Спасибо. \u003cbr\u003e Пить сейчас. Мы должны убедиться, что хорошо и безопасно воды. \u003cbr\u003e Julran из одного города, чтобы выпить и когда вы будете ловить подтверждение муху. Каталог \u003cbr\u003e (почему-то кажется, ненаучные методы испытаний. )" />
	<block key="HKD_0_0_0017_Title" korean="Занято фермы фея" />
	<block key="HKD_0_0_0017_RewarderDesc" korean="Торговец\nКу корзину" />
	<block key="HKD_0_0_0017_Request_Text" korean="Последние общественное сказки хозяйства было показано Кинжал я не думаю, что альтернатива, чтобы оставить вас говорят. Во всяком случае ... это эльфы и забил в колхозе урожая, так что присоединяйтесь Королева фей не повториться должным образом. Если Каталог \u003cbr\u003e Королева фей падает, прежде чем я взять на ферме. Пожалуйста, забив Королева фей yojyeong reumi кормов для диких! \u003cbr\u003e 410m в высоту near'll быть в состоянии найти их!" />
	<block key="HKD_0_0_0017_Accepted_Text" korean="Пожалуйста, забив в восторге от фей и Королева фей reumi Стерн!" />
	<block key="HKD_0_0_0017_Ongoing_Text" korean="Вы уже забил фея ?! \u003cbr\u003e Oh! .. Кованые еще." />
	<block key="HKD_0_0_0017_Complete_Text" korean="Теперь, я думаю, что одна головная боль ушла. Спасибо! \u003cbr\u003e" />
	<block key="HKD_0_0_0018_Title" korean="La шапочка заняли ферму" />
	<block key="HKD_0_0_0018_RewarderDesc" korean="Трейдеры ку корзину" />
	<block key="HKD_0_0_0018_Request_Text" korean="Что не я до последнего случаи загрязнения manatji но в любом случае это лучший продукт, что культуры не часто встретишь в общественном пола может быть собран с фермы. Улицы там каждый раз, когда они видят из кролика пошел к морозу проникновение? \u003cbr\u003e Эльфы культур, по крайней мере я никогда не касался иглу Рави они ужасно. Каталог \u003cbr\u003e все равно, что есть .. La Beanie кролика хищников Пожалуйста, соберите помощь и овощи ... они украли. \u003cbr\u003e ребята на ферме в окрестностях высоты 380 м!" />
	<block key="HKD_0_0_0018_Accepted_Text" korean="La Beanie хищники уверены, чтобы найти украденные овощи." />
	<block key="HKD_0_0_0018_Ongoing_Text" korean="Что случилось? Знакомства ... bogunyo еще кролика." />
	<block key="HKD_0_0_0018_Complete_Text" korean="О! \u003cbr\u003e Ел, как кролик они образуют он украл удовольствие!" />
	<block key="HKD_0_0_0020_Title" korean="Начало контрнаступления" />
	<block key="HKD_0_0_0020_RewarderDesc" korean="Shadow Clan\nКроу" />
	<block key="HKD_0_0_0020_Request_Text" korean="Просто перетащите их бомбы эсминец думает общественность очень значительную власть. Ибо, если бомба была установлена ​​в коридоре, чтобы накормить общественного одноместный номер? Там это способ, которым я также заинтересован в. \u003cbr\u003e Публичной сцене дикарей приходят от захвата падение бомбы. Каталог \u003cbr\u003e Вы сможете найти эсминец в районе островов на пути к строительной площадке в голубых островов." />
	<block key="HKD_0_0_0020_Accepted_Text" korean="Вандалы удалить открытый этап, ведущий к сбрасывать бомбы." />
	<block key="HKD_0_0_0020_Ongoing_Text" korean="Это быть осторожными при работе с бомбой. \u003cbr\u003e Я говорю, что будет питать никаких видимых бомба не знакомы." />
	<block key="HKD_0_0_0020_Complete_Text" korean="Смешал его сбросить бомбу. В этот день будет светить солнце, скоро будет протестирован \u003cbr\u003e власть." />
	<block key="HKD_0_0_0021_Title" korean="Recon Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0021_RewarderDesc" korean="Shadow Clan вперед" />
	<block key="HKD_0_0_0021_Request_Text" korean="Тэтчер также отметил, безусловно, менее благоприятный закон. \u003cbr\u003e Уже тайно послал вперед к вашему маршруту богатые острова для динамического понимания публичной сцене. Вскоре он операции устанавливаются на основе собранной информации. Каталог \u003cbr\u003e Бар Форт Эллис нашел его в сомнения является самым богатым остров на севере. \u003cbr\u003e По маршруту приостановлено высоко над высоты остров 510m буду ближнего твоего Убедитесь в том, чтобы быть хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0021_Accepted_Text" korean="Маршрут будет выглядеть вперед плавучего острова." />
	<block key="HKD_0_0_0021_Ongoing_Text" korean="Тсс! Ты послал меня danjangnim Кроу?" />
	<block key="HKD_0_0_0021_Complete_Text" korean="Тсс! Ты послал меня danjangnim Кроу?" />
	<block key="HKD_0_0_0022_Title" korean="Власть в обществе ослаблена" />
	<block key="HKD_0_0_0022_RewarderDesc" korean="Shadow Clan\nSynth" />
	<block key="HKD_0_0_0022_Request_Text" korean="Сосредоточение внимания на публичной сцене является общественные силы. \u003cbr\u003e Попутчики тренеров из числа элитных воинов, названный небо не будет, что легко атаковать оставшийся один маршрут богат остров. Я буду иметь с ними справиться. Каталог \u003cbr\u003e Blue Islands вокруг, 260 высота в непосредственной близости смогут найти небо воинов в полете. Найдите и удалите небо воин." />
	<block key="HKD_0_0_0022_Accepted_Text" korean="Если вы удалите небо воин представила силу общественного стадии также будет ослабевать." />
	<block key="HKD_0_0_0022_Ongoing_Text" korean="Есть ли у вас, что вы интересно?" />
	<block key="HKD_0_0_0022_Complete_Text" korean="Дано. \u003cbr\u003e Sky воины заставит активного общественного только внешне, теперь откидываются, что много сахара хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0022_1_Title" korean="Угроза провокация" />
	<block key="HKD_0_0_0022_1_RewarderDesc" korean="Shadow Clan вперед" />
	<block key="HKD_0_0_0022_1_Request_Text" korean="Само состоянии уничтожить общественное сцену сразу, вы можете уменьшить мокрую одежду как удар по Облачно. \u003cbr\u003e Враги его сбила крепкой оборонительной игры на этом маршруте богат остров это не приветствуется. \u003cbr\u003e Хм, не попробовать их спровоцировать врага? Каталог \u003cbr\u003e забил боцман, даже если операция маршрута богатым island'll вреда. Пожалуйста, забив \u003cbr\u003e публичной сцене боцман." />
	<block key="HKD_0_0_0022_1_Accepted_Text" korean="Таким образом они могут ясно видеть, что вы имеете дело с кем-то, пожалуйста, просто боцмана забил подвиг." />
	<block key="HKD_0_0_0022_1_Ongoing_Text" korean="Однако Боцман осторожны, чтобы не публично направляется вокруг здесь экипаж многочисленных герпеса." />
	<block key="HKD_0_0_0022_1_Complete_Text" korean="Дал вы попали палуба богата уровни тонкости бутылка сомнений, что ущерб не будет незначительным." />
	<block key="HKD_0_0_0023_Title" korean="Бросившись враг" />
	<block key="HKD_0_0_0023_RewarderDesc" korean="Синтезатор Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0023_Request_Text" korean="Няни, шаг за шагом, я, наконец, хит боковые цепи относительной ценности парень выходит. \u003cbr\u003e Восход Пол INDE парень, известный как завоеватель общественности только пришел в докладе, который нашел свой след. \u003cbr\u003e Маршрут богатый остров в передней высоте Есть лицо, которое в одном из островов, плавающий остров в непосредственной близости от 380M высоте, вы должны увидеть справа. Найдите Каталог \u003cbr\u003e Восход полюс отрезать вздохнуть с облегчением!" />
	<block key="HKD_0_0_0023_Accepted_Text" korean="Найти восход солнца Павла отрезать передышку." />
	<block key="HKD_0_0_0023_Ongoing_Text" korean="Как Павел Восход?" />
	<block key="HKD_0_0_0023_Complete_Text" korean="Мы рекомендуем! \u003cbr\u003e Восход Павел вниз jyeoteuni теперь, кажется, чтобы быть в состоянии начать полномасштабное наступление." />
	<block key="HKD_0_0_0024_Title" korean="Magisters потерян контакт" />
	<block key="HKD_0_0_0024_RewarderDesc" korean="Maejak Магистров" />
	<block key="HKD_0_0_0024_Request_Text" korean="Maejak seuneun, мастер обеспечивается нас большую часть информации, необходимой, чтобы захватить этот богатый остров. \u003cbr\u003e Не обращайтесь это datjil кипятить несколько дней назад. \u003cbr\u003e-То, должно быть, чтобы произошло. Каталог \u003cbr\u003e Последний раз я свяжусь Когда я услышал, что на острове около 250м приоритетных Голубые островов хорошее место, чтобы пойти туда. Maejak выясним, что происходит, чтобы найти." />
	<block key="HKD_0_0_0024_Accepted_Text" korean="Перейти к Blue Islands Найти maejak-х." />
	<block key="HKD_0_0_0024_Ongoing_Text" korean="Тем не менее ты не ушел? Давай, давай!" />
	<block key="HKD_0_0_0024_Complete_Text" korean="Я ... Они пришли искать меня?" />
	<block key="HKD_0_0_0024_1_Title" korean="Нет новостей является хорошей новостью" />
	<block key="HKD_0_0_0024_1_RewarderDesc" korean="Тор эскорт капитан зубов" />
	<block key="HKD_0_0_0024_1_Request_Text" korean="О сладкому Thor're капитана послал? Подумайте об этом .. \u003cbr\u003e Oops! День он оставил был в постоянном контакте через! \u003cbr\u003e Маршрут SideTrack наблюдение за богатой истории острова Бонни Так что я забыл позвонить. Chyeotgun уже не отвечают шаблон беспокойства. Каталог \u003cbr\u003e я говорю своему мужчине, чтобы сделать воина Тора капитан зуба скоро вернуться в бар Эллис крепости. \u003cbr\u003e Я оставил работу, чтобы сделать, о даже попробовать его в первую очередь." />
	<block key="HKD_0_0_0024_1_Accepted_Text" korean="Я хотел бы брифинг для Thor'll зуба толстой кишки." />
	<block key="HKD_0_0_0024_1_Ongoing_Text" korean="Suga maejak полюбоваться наблюдения Dodge в общественном только регулярные контакты haetdan пароль? \u003cbr\u003e 'Ы очевидно, что я только сама виновата \u003cbr\u003e. Гвардейской градусов пасту .. \u003cbr\u003e в любом случае рад, я должен был дан ему в то время как в безопасности. Хорошая работа." />
	<block key="HKD_0_0_0024_1_Complete_Text" korean="Suga maejak полюбоваться наблюдения Dodge в общественном только регулярные контакты haetdan пароль? \u003cbr\u003e 'Ы очевидно, что я только сама виновата \u003cbr\u003e. Гвардейской градусов пасту .. \u003cbr\u003e в любом случае рад, я должен был дан ему в то время как в безопасности. Хорошая работа." />
	<block key="HKD_0_0_0025_Title" korean="Boot Hill" />
	<block key="HKD_0_0_0025_RewarderDesc" korean="Shadow Clan вперед" />
	<block key="HKD_0_0_0025_Request_Text" korean="Существует то, что мы должны сделать, прежде чем давать отчет Кроу Бога. В то время как разведку \u003cbr\u003e здесь я нашел снаряды свалили везде. Отчет может также просто пропустить оружие публичной сцене не коричневый. Почему бы вам не удалить все? Каталог \u003cbr\u003e Чтобы уничтожить бандита оболочек в непосредственной близости, пожалуйста, отключите его снова." />
	<block key="HKD_0_0_0025_Accepted_Text" korean="Так что общественность может быть использован только еще два раза, чтобы уничтожить бандита снарядов." />
	<block key="HKD_0_0_0025_Ongoing_Text" korean="Пожалуйста снаряды тщательно обработаны. ," />
	<block key="HKD_0_0_0025_Complete_Text" korean="Бандитские снарядов было хорошо лечится? \u003cbr\u003e Меньше усилий, благодаря вчетвером." />
	<block key="HKD_0_0_0026_Title" korean="Trail принцессы" />
	<block key="HKD_0_0_0026_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0026_Request_Text" korean="Взятые вместе, ток сбора информации, кажется, принцесса, которая находится в Божьей барьера. \u003cbr\u003e Но есть не сейчас, движущихся областях деятельности, называются общественного противостояния двухступенчатой ​​kanjok. \u003cbr\u003e Первый бар, чтобы вернуться к Форт-Эллис Пожалуйста, дайте принцессу сказал Кроу Бог в Божьих сталкиваются с препятствиями." />
	<block key="HKD_0_0_0026_Accepted_Text" korean="Расскажите, пожалуйста, о местонахождении принцессы Кроу Бога." />
	<block key="HKD_0_0_0026_Ongoing_Text" korean="(Его глаза устремлены на плавучем острове.)" />
	<block key="HKD_0_0_0026_Complete_Text" korean="Ничего подобного не боролся в тщетной вперед .. \u003cbr\u003e место, так сужение его достаточно просто \u003cbr\u003e путь Там в подарок для вас. \u003cbr\u003e Или более чем группа пришла к выводу о необходимости рассказать вам." />
	<block key="HKD_0_0_0027_Title" korean="Окончательный Воин" />
	<block key="HKD_0_0_0027_RewarderDesc" korean="Shadow Clan\nSynth" />
	<block key="HKD_0_0_0027_Request_Text" korean="Обрезка кончено. \u003cbr\u003e Теперь враг все еще сердце jjilreoya. \u003cbr\u003e Восстановленное Морс умирает в кинжалов public'll быстро разрушаются. Если Восход Павел заметил, что дерево может упасть только на мох и даже конкурировать. Найдите и удалите Каталог \u003cbr\u003e в Мосс маршрута плавучем острове. Ради стабильности, он должен быть уверен, что для его удаления." />
	<block key="HKD_0_0_0027_Accepted_Text" korean="Найдите и удалите маршрута на Моховой плавучего острова." />
	<block key="HKD_0_0_0027_Ongoing_Text" korean="Мосс, который даже на какой стадии находится босс общественности. Остерегайтесь \u003cbr\u003e." />
	<block key="HKD_0_0_0027_Complete_Text" korean="Наконец-то! \u003cbr\u003e Вы yieotgie удалось. От имени \u003cbr\u003e клана честь." />
	<block key="HKD_0_0_0028_Title" korean="Seukan флагман публичной сцене" />
	<block key="HKD_0_0_0028_RewarderDesc" korean="Синтезатор Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0028_Request_Text" korean="Наша армия была получена информация, что враг готовится к бою и направляется обратно на остров богат. \u003cbr\u003e Почему мы не попали в игроков перед задерживается более? Каталог \u003cbr\u003e Маршрут плавучий остров и сокровища собраны Tracker 520, чтобы помочь класс вы летите на высоте около хищника должен затвердеть неумолимой к нам." />
	<block key="HKD_0_0_0028_Accepted_Text" korean="А главное хищник напасть на врага является трекер сокровище. \u003cbr\u003e За совершение всех." />
	<block key="HKD_0_0_0028_Ongoing_Text" korean="Враги будет предложено кости богатый остров. \u003cbr\u003e\n(Почувствуйте острые глаза незнакомца, живущего в синтезаторе.)" />
	<block key="HKD_0_0_0028_Complete_Text" korean="Дал Удачи! Последней битвы \u003cbr\u003e степени государственном колледже сейчас." />
	<block key="HKD_0_0_0029_Title" korean="Ослабленные обороны" />
	<block key="HKD_0_0_0029_RewarderDesc" korean="Тор эскорт капитан зубов" />
	<block key="HKD_0_0_0029_Request_Text" korean="Разведчик богатый остров, чтобы войти во внутренний контроль сопротивления не является тривиальной. Делая совершенно хорошую работу, потому что \u003cbr\u003e последний раз видели также, наличие гигантского арбалета, очень раздражает. Во-первых, нам нужно отключить башню. Каталог \u003cbr\u003e, могли бы вы? \u003cbr\u003e Отпусти и разбить гигантский арбалет публичной сцене!" />
	<block key="HKD_0_0_0029_Accepted_Text" korean="Только то, что это гигантский арбалет сомнения плавающий остров в пепел!" />
	<block key="HKD_0_0_0029_Ongoing_Text" korean="Из-за маршрута огромные арбалеты многие люди стали богатыми остров жертва. \u003cbr\u003e Это ты орудие убийства. Оставьте его полностью!" />
	<block key="HKD_0_0_0029_Complete_Text" korean="Пришел уничтожения арбалет? Ладно, это \u003cbr\u003e публичной сцене нет ничего, чтобы опереться сейчас." />
	<block key="HKD_0_0_0030_Title" korean="Злые сотрудники" />
	<block key="HKD_0_0_0030_RewarderDesc" korean="Тор эскорт капитан зубов" />
	<block key="HKD_0_0_0030_Request_Text" korean="Слышали ли вы сказать, что Кун Croix работают в государственном этапе? \u003cbr\u003e Однажды, был вовлечен в путь инженера-строителя и дизайнера для вадзинов KUHN неделю Енот этот маршрут будет создан плавающий остров. \u003cbr\u003e Дал им помочь бандитов, как ботаник! eopji \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e инженеры и дизайнеры вадзинов Kuhn забил Енот неделю и довести проекты и чертежи плавающего острова. \u003cbr\u003e быть размещены на публичной сцене стороны, такие технологии." />
	<block key="HKD_0_0_0030_Accepted_Text" korean="Croix Kuhn техники, занятые на общественных займет всего вид главных архитекторов вадзинов Куна и енота." />
	<block key="HKD_0_0_0030_Ongoing_Text" korean="Чертежи инженера вадзинов Круа Куна и Kuhn Architects неделю Raccoon'll быть где-то в большом бесполезно. Информация так, что они в конце каждого маршрута на юг и на север оконечность острова богата взгляд вправо." />
	<block key="HKD_0_0_0030_Complete_Text" korean="Благодарим вас за мне чертежи и технические рисунки. \u003cbr\u003e Именно перебежчика являются wotna люк? \u003cbr\u003e .. Да. Хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0044_Title" korean="Властелин коралловых островов" />
	<block key="HKD_0_0_0044_RewarderDesc" korean="Дженнифер работник" />
	<block key="HKD_0_0_0044_Request_Text" korean="Если вы хотите меня, кто уничтожил проход, я и мои друзья здесь только выжили течению на коралловом острове. \u003cbr\u003e Момент, когда все с облегчением выжили, и убили всех моих коллег, что маленький вновь открыть mureo Михей! \u003cBR\u003e И Теперь я не выйду замуж соленый с ним?" />
	<block key="HKD_0_0_0044_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Он человек, который убил моих друзей. \u003cbr\u003e Как вы можете сказать, что хромой? \u003cbr\u003e Это только один раз у вас есть нагрузок малого и возобновить даже просто смотреть на меня, когда я Не знаю, страшно умереть. \u003cBR\u003e убить несколько небольших вновь открыть Пожалуйста, друзья мои!" />
	<block key="HKD_0_0_0044_Accepted_Text" korean="Пожалуйста, возобновить убить несколько небольшой коралловый король моих друзей!" />
	<block key="HKD_0_0_0044_Ongoing_Text" korean="Поместите убить мои друзья не понимают, как можно предложить me'm в. \u003cbr\u003e У них даже есть те, кто mureo мумию!" />
	<block key="HKD_0_0_0044_Complete_Text" korean="Как вы возобновить скот? Я умер? Задницы вместо мести \u003cbr\u003e моих друзей. Спасибо." />
	<block key="HKD_0_0_0045_Title" korean="Множество мишени" />
	<block key="HKD_0_0_0045_RewarderDesc" korean="Дженнифер работник" />
	<block key="HKD_0_0_0045_Request_Text" korean="Вы когда-нибудь видели Агура здесь? \u003cbr\u003e 'Ы последователей в малых reopaen опасных монстров. \u003cbr\u003e Дрифтинг между мной и потащил один из моих друзей был также право возобновить небольшой Агура. Агура не только мои друзья тоже .. \u003cbr\u003e .. Я бы не умереть. Каталог \u003cbr\u003e Рабочие, без охоты спортсмен, чтобы охватить как лечение Агура пожалуйста!" />
	<block key="HKD_0_0_0045_Accepted_Text" korean="Пожалуйста, Агура Агура рассматривается как!" />
	<block key="HKD_0_0_0045_Ongoing_Text" korean="Вот где коралловый остров похож на кошмар для меня, чтобы жить в \u003cbr\u003e здесь, что я не хочу видеть любое существо." />
	<block key="HKD_0_0_0045_Complete_Text" korean="Забив hasyeotdaguyo Агура? Спасибо от имени \u003cbr\u003e моих друзей." />
	<block key="HKD_0_0_0046_Title" korean="Забыли коробку работу" />
	<block key="HKD_0_0_0046_RewarderDesc" korean="Дженнифер работник" />
	<block key="HKD_0_0_0046_Request_Text" korean="Как корабль, который был поврежден коробки разбросаны по всему месту работы. Оптовая на? Что в коробке рабочих мест для? \u003cbr\u003e Мое прошлое погружен заполнено инструментов, и лежит вещь из моих друзей. Существует один, что это не важно. \u003cbr\u003e Вы можете вернуть мою работу ящик?" />
	<block key="HKD_0_0_0046_Accepted_Text" korean="Пожалуйста, обретенный ящики, разбросанные в непосредственной близости от работы." />
	<block key="HKD_0_0_0046_Ongoing_Text" korean="Было ли у вас мою работу ящик? \u003cbr\u003e Будете рассеяны здесь." />
	<block key="HKD_0_0_0046_Complete_Text" korean="This're правильно! \u003cbr\u003e Мой драгоценный ящик работать! \u003cbr\u003e Благодарим Вас за посещение." />
	<block key="HKD_0_0_0047_Title" korean="Странные существа" />
	<block key="HKD_0_0_0047_RewarderDesc" korean="Дженнифер работник" />
	<block key="HKD_0_0_0047_Request_Text" korean="Вы видели рыбу плавающую в небе? \u003cbr\u003e Вновь крупного рогатого скота, созданный живыми существами. Я могу уйти \u003cbr\u003e крупного рогатого скота, обновите жизнь состоит из. Каталог \u003cbr\u003e Рядом с витой волшебной рыбы, плавающей в небе Поймать его!" />
	<block key="HKD_0_0_0047_Accepted_Text" korean="Держите витой волшебный рыбы, плавающие в небе!" />
	<block key="HKD_0_0_0047_Ongoing_Text" korean="Глядя на Twisted рыба была эта идея магии. \u003cbr\u003e Крупный рогатый скот возобновить когда-либо висела, как, что, даже магия для меня ... Я просто ужасная идея." />
	<block key="HKD_0_0_0047_Complete_Text" korean="Вот где вы сделали все скрученные гибель рыбы. \u003cbr\u003e Молодцы." />
	<block key="HKD_0_0_0031_Title" korean="Рания 0 акций" />
	<block key="HKD_0_0_0031_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0031_Request_Text" korean="Если будет установлено, что вперед нашли следы принцессы в Бога барьеров Я хотел бы haejugo уважать его мнение. Мне также нравится то, что мои суждения. Однако в то время как этот подвиг, даже в разгар Богу за то время, чтобы быть барьер, который опустошал тот факт, что необычно тихо ум. И если вы принцессу youngteuk'd доверять подсказок, даже namgisyeot. Найти давать показания принцессы." />
	<block key="HKD_0_0_0031_Accepted_Text" korean="Не имеет значения, даже небольшой ключ. Ну, если вы будете давать." />
	<block key="HKD_0_0_0031_Ongoing_Text" korean="Hokyeona, если вы до сих пор не держать принцессу одержим чувством вины." />
	<block key="HKD_0_0_0031_Complete_Text" korean="Смешанный принцесса, которая на самом деле youngteuk." />
	<block key="HKD_0_0_0032_Title" korean="Там появился в пламени" />
	<block key="HKD_0_0_0032_RewarderDesc" korean="Shadow Clan\nSynth" />
	<block key="HKD_0_0_0032_Request_Text" korean="Исчезает, публичной сцене он хотел пройти суету вокруг молчит haetgunyo дал вам моя единственная надежда. Аудитория выпил только один единственный способ выбрать clan've фигурные появился. Это принимает бой к сердцу усталости накапливается братьев сразу же позвонил битва государственных колледжей конец неизбежен." />
	<block key="HKD_0_0_0032_Accepted_Text" korean="Yijiyo можете смотреть выноски последователей, которые не пил озеленение." />
	<block key="HKD_0_0_0032_Ongoing_Text" korean="Огонь Голем волна raltan бы хорошо, чтобы быть особенно осторожны." />
	<block key="HKD_0_0_0032_Complete_Text" korean="Я aneusineun разочаровать мои ожидания!" />
	<block key="HKD_0_0_0033_Title" korean="Исследования Макай" />
	<block key="HKD_0_0_0033_RewarderDesc" korean="Shadow Clan\nSynth" />
	<block key="HKD_0_0_0033_Request_Text" korean="Я считаю, что есть что-то скрывается за сильной власти толпы пил. Это Макай, когда метеорит падает были ряд изменений, чтобы быть в kanjok? Не совсем утешительные changes've известно, что было, как метеор, чтобы kanjok утечки из подземного, история полного потенциала. Если вы Heo Макай щебень собраны из исследования пламени гвардии, я хочу попробовать." />
	<block key="HKD_0_0_0033_Accepted_Text" korean="Что мне нужно полностью уничтожено." />
	<block key="HKD_0_0_0033_Ongoing_Text" korean="Geolkkayo для воды в атмосфере метеорита, который превратился в монстра нравится kanjok?" />
	<block key="HKD_0_0_0033_Complete_Text" korean="Это забитых щебень подземного мира. Похоже, что выглядит, казалось бы, обычный камень." />
	<block key="HKD_0_0_0034_Title" korean="Барьеры на пути к Богу" />
	<block key="HKD_0_0_0034_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0034_Request_Text" korean="Новичок ищет предполагаемых инвестиций Геры kanjok иметь хрустальный шар, который наблюдал за принцессу. \u003cbr\u003e Принцесса обратились к Богу и с нетерпением жду барьеры матч. Гера как высокой репутацией жестоким, в то же время ища подсказки в Каталог \u003cbr\u003e принцессы хотите удалить его. [Имя пользователя]! Перейти к \u003cbr\u003e барьер я думаю, я оставлю миссию Бога наказать проект Гера и получить свой хрустальный шар принцессы." />
	<block key="HKD_0_0_0034_Accepted_Text" korean="Привлечены вернуть хрустальный шар принцессы. В \u003cbr\u003e прогнозам позаботились о Геры." />
	<block key="HKD_0_0_0034_Ongoing_Text" korean="Ilsameun гигант kanjok все, что я мог похитить граждан о резне время. Государственные расходы больше, чем просто жестокий человек. \u003cbr\u003e Шпатель для сна печально среди них является самым высоким. \u003cbr\u003e К сожалению, хрустальный шар принцессы, таким образом, он имеет хорошие новости для парней. Идите вперед и избавиться от него отказаться." />
	<block key="HKD_0_0_0034_Complete_Text" korean="Watna найти хрустальный шар принцессы? \u003cbr\u003e Беда многих четыре! \u003cbr\u003e Хрустальный шар для него хорошо. Теперь, единственный ключ, чтобы проследить местонахождение принцессы снова." />
	<block key="HKD_0_0_0035_Title" korean="Опасный в стене" />
	<block key="HKD_0_0_0035_RewarderDesc" korean="Тор эскорт капитан зубов" />
	<block key="HKD_0_0_0035_Request_Text" korean="Принцесса собирается искать признаки Божьей барьер? \u003cbr\u003e Хорошо. Не туда kanjok барьеры, которые приходится Бога. Я даже не уверен, сколько людей в рот. Вы только представьте себе ущерб этих гигантов. Каталог \u003cbr\u003e Среди сломанной рукой и отсутствие грубой тот день они лучше всего, чтобы не убить отсутствие уважения. Перейти к Богу разбил барьеры сломанной Enforcer и тяжелый день воина племени племенные руках!" />
	<block key="HKD_0_0_0035_Accepted_Text" korean="Kanjok, чтобы палач, и храбрые разбил!" />
	<block key="HKD_0_0_0035_Ongoing_Text" korean="Это называется сломанной рукой и отсутствие жесткой племенной племя довольно жесткой в ​​внутри дня в kanjok. \u003cbr\u003e Но покажите больше Jailbreak Дайте мне, почему. И \u003cbr\u003e сообщить, что, если, как сильный человек присутствие!" />
	<block key="HKD_0_0_0035_Complete_Text" korean="Разрушенные рук палача не хватает watna дать тяжелый день джейлбрейк племенных воинов? Хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0036_Title" korean="Люди в барьерном" />
	<block key="HKD_0_0_0036_RewarderDesc" korean="Тор эскорт капитан зубов" />
	<block key="HKD_0_0_0036_Request_Text" korean="Они пошли в похищенных жителей kanjok вы думаете, что произойдет с группой \u003cbr\u003e похитили жителей? Я думаю, что я могу даже получить наряду с алкоголем, чтобы kanjok? \u003cbr\u003e Удержание едят или если не повезет. Каталог \u003cbr\u003e Рабы или использоваться в качестве жертвы, чтобы жить ... Противостояние гигантам, ребята, они подобрали и резидентов чертовски кризис Бог спасет народ сталкивается с барьерами to'll сможете найти во многих местах. \u003cbr\u003e поймали на жителей и кризис! Давай!" />
	<block key="HKD_0_0_0036_Accepted_Text" korean="Вы находитесь на миссии по спасению захваченных жителей в безопасности." />
	<block key="HKD_0_0_0036_Ongoing_Text" korean="Похищенные жители получили даже два часа, болтая и флиртуя мы будем смотреть с нетерпением для кого-то, чтобы помочь. Разъемные выхода \u003cbr\u003e? Перейти!" />
	<block key="HKD_0_0_0036_Complete_Text" korean="А жители района безопасно? Haetne \u003cbr\u003e беда. \u003cbr\u003e .. И спасибо." />
	<block key="HKD_0_0_0037_Title" korean="Крепость разбился jenen" />
	<block key="HKD_0_0_0037_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0037_Request_Text" korean="Они были осведомлены о истинной цели Рондо через хрустальный шар принцессы. Идите налево через военно-воздушных сил четырех, которые разбился jenen крепостную стену в Бога сбор считалось работают по четыре данном башни. \u003cbr\u003e Используя силу тем самым пробуждая принцессу, чтобы пробудить истинно есть питие присутствия. Это цель рондо." />
	<block key="HKD_0_0_0037_Request_Text_attach_0" korean="Я уверен, что Каталог \u003cbr\u003e остановить Рондо. \u003cbr\u003e Теперь, отправивший патрули jenen Клеменс выиграл его первым. Я следую вернусь." />
	<block key="HKD_0_0_0037_Accepted_Text" korean="Перейти к jenen Форт разведчиков встретились Клеменс выиграл." />
	<block key="HKD_0_0_0037_Ongoing_Text" korean="Спасибо. \u003cbr\u003e Хотя я могу iteotgie вы нашли следы принцессы. И ты должен вернуться в настоящую принцессу, а не ключ." />
	<block key="HKD_0_0_0037_Complete_Text" korean="[Имя пользователя] сама! Ну, вы пришли. \u003cbr\u003e Скауты хотел сказать Клеменс. \u003cbr\u003e Жду здесь в инструкциях лапки." />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_Title" korean="Пробуждение" />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_Request_Text" korean="Рондо вступил в результате чего Princess Tower. Я смотрел \u003cbr\u003e ситуацию сейчас, похоже, скоро начнется церемония. \u003cbr\u003e Crow так быстрее, чем ожидалось." />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_Request_Text_attach_0" korean="будет препятствовать \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Рондо поздно ... мы ждем, чтобы пересечь \u003cbr\u003e Crow прихода. \u003cbr\u003e воронье Пожалуйста, не купить время, пока идет. \u003cbr\u003e принцесса пробуждается волю Рондо Что мы будем делать!" />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_Accepted_Text" korean="Пожалуйста, введите башню, чтобы предотвратить Рондо!" />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_Ongoing_Text" korean="Кроу, давайте приходят, чтобы увидеть ситуацию немедленно. \u003cbr\u003e Во-первых, нужно время, чтобы привлечь внимание Рондо. \u003cbr\u003e Спасибо!" />
	<block key="HKD_0_0_0037_1_Complete_Text" korean="ОК? Не бейте себя эту вещь. Я просто hagien \u003cbr\u003e Рондо-прежнему имеет дело с нехваткой навыков. \u003cbr\u003e Никогда MOLY твоя вина. Каталог \u003cbr\u003e Когда-нибудь вернусь снова имеют возможность найти принцессу. \u003cBr \u003e и впредь уделять день." />
	<block key="HKD_0_0_0038_Title" korean="Отмеченные до Канас Королевства" />
	<block key="HKD_0_0_0038_RewarderDesc" korean="Скорость Бонус" />
	<block key="HKD_0_0_0038_Request_Text" korean="Там будет с нетерпением ждут новостей о принцессе в столице провинции. Хотя я не искал принцессу ... Я предполагаю, что я должна была закончить с работой клана братьев для \u003cbr\u003e как-то. Каталог \u003cbr\u003e проголосовать, ты. Мне нужно, чтобы ты сказал, а не ситуации \u003cbr\u003e может вернуться в замок Крепежные угодно, чтобы доставить Дорогой ситуацию." />
	<block key="HKD_0_0_0038_Accepted_Text" korean="Я не собираюсь не прочь уходят." />
	<block key="HKD_0_0_0038_Ongoing_Text" korean="Принес весть о принцессе? \u003cbr\u003e Так, почему?" />
	<block key="HKD_0_0_0038_Complete_Text" korean="Принес весть о принцессе? \u003cbr\u003e Так, почему?" />
	<block key="HKD_0_0_0039_Title" korean="Для шторм" />
	<block key="HKD_0_0_0039_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0039_Request_Text" korean="Шторм, который отлично подходит для ориентированных на движение недавно приобрела. Yitu дойрн группа, потому что они способствуют jenen теперь называется. \u003cbr\u003e Тяговая неспроста является расширение области деятельности четкое представление о jenen Санья плацдарма. Jenen идти к форту к забил yitu дойрн. Каталог \u003cbr\u003e Yitu deuren'll никогда не умирают использовать прыжок, чтобы переместить шторм. Поверьте вы дадите обработаны хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0039_Accepted_Text" korean="Jenen yitu дойрн забил за шторма в форт." />
	<block key="HKD_0_0_0039_Ongoing_Text" korean="Хм, да отчете jenen крепость yitu дойрн не имеют для других бурь. Команда Away, отдав пришел один .. \u003cbr\u003e 'ы большое доверие. У нас есть Ine хорошо. Перейти к \u003cbr\u003e Приходите jenen скоринговой yitu дойрн." />
	<block key="HKD_0_0_0039_Complete_Text" korean="Престижность \u003cbr\u003e yitu дойрн мертв? Мы не можем позволить шторм, чтобы облегчить установку." />
	<block key="HKD_0_0_0040_Title" korean="Угроза заморозков корпуса" />
	<block key="HKD_0_0_0040_RewarderDesc" korean="Тор эскорт капитан зубов" />
	<block key="HKD_0_0_0040_Request_Text" korean="Смешанный плохие новости. \u003cbr\u003e Мороз Легион bogoya на которые приходится jenen крепости. Itdani былую славу попираются \u003cbr\u003e крепости дал вам что-то к морозу легион ... не шанс для вас иметь дело с мороза корпуса. \u003c не ш\u003e \u003cbr\u003e ginmal никакой необходимости. Jenen за совершение мороз легиона охранников пришел к форту и Хранителя пожалеете!" />
	<block key="HKD_0_0_0040_Accepted_Text" korean="Вам нужно ginmal? \u003cbr\u003e Мороз разрушая охранников и один корпус Guardian." />
	<block key="HKD_0_0_0040_Ongoing_Text" korean="[Имя пользователя], не следует ожидать Твоего пришествия и как быстро забил защиты от замораживания корпуса и Guardian." />
	<block key="HKD_0_0_0040_Complete_Text" korean="Watna мороз разрушения корпуса опекуна и охранников? \u003cbr\u003e Мороз пехоты Хорошие парни форму." />
	<block key="HKD_0_0_0041_Title" korean="Переменная мимо" />
	<block key="HKD_0_0_0041_RewarderDesc" korean="Синтезатор Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0041_Request_Text" korean="Форт jenen в настоящее время не является незначительным, но он разбился в море превращается в битву высокой репутации и прошлых питья. \u003cbr\u003e Я был просто там в Ellora богини энергии найден. Не будет ли это также остается важным для обеспечения столько, сколько других миссий? Перейти к \u003cbr\u003e Главная воздушный крепость jenen найти дух богини Ellora. Я буду рядом Форт jenen Вы должны хорошо выглядеть." />
	<block key="HKD_0_0_0041_Accepted_Text" korean="Найти jenen ауру Эллоры богини рассеянного вокруг крепости." />
	<block key="HKD_0_0_0041_Ongoing_Text" korean="Обеспечение остатки богини является очень важным. \u003cbr\u003e Узнайте о богине силы был найден в jenen ситуациях, которые ставят много сил и найти реликвии, разбросанных по всему миру был рад в душе. \u003cbr\u003e \u003c BR\u003e Давай, давай найдем дух Эллоры кредита, оставшегося на jenen." />
	<block key="HKD_0_0_0041_Complete_Text" korean="Эллора забил ауру богини! \u003cbr\u003e Слабый, но ясно чувствовал, так же, как в святилище Эллоры. Спасибо." />
	<block key="HKD_0_0_0042_Title" korean="Найти Клеменс" />
	<block key="HKD_0_0_0042_RewarderDesc" korean="Тень Клеменс клана" />
	<block key="HKD_0_0_0042_Request_Text" korean="Все стало беспорядок и пошла о Colossus. Ну, вы видите питания Колосса не нужно объяснять. Это общие гиганты и другие существа. \u003cbr\u003e Колосс не может пренебречь Ли Дэ Ro. \u003cbr\u003e Клана один народ, чтобы собрать информацию, которая Yata Колосс был отправлен в заранее до двадцати очарования. Каталог \u003cbr\u003e 660 Высота Цепи входит в интерьер Ята двадцать в непосредственной близости, чтобы найти Клеменс. \u003cbr\u003e он скажет вам детали." />
	<block key="HKD_0_0_0042_Accepted_Text" korean="Климент Yata найти очарование входит интерьер двадцать." />
	<block key="HKD_0_0_0042_Ongoing_Text" korean="Jenen я не видел, так как крепость снова. [Имя пользователя] с. Разведчики Клеменс выиграл \u003cbr\u003e Shadow клана." />
	<block key="HKD_0_0_0042_Complete_Text" korean="Jenen я не видел, так как крепость снова. [Имя пользователя] с. Разведчики Клеменс выиграл \u003cbr\u003e Shadow клана." />
	<block key="HKD_0_0_0043_Title" korean="Восстановление барьера Бога" />
	<block key="HKD_0_0_0043_RewarderDesc" korean="Синтезатор Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0043_Request_Text" korean="Я даже не хитрость Колосс на самом деле удивительно. Они были создать барьер, чтобы взломать с помощью инструмента ремонта. \u003cbr\u003e Почему, но то, что делает этот инструмент находится в руках колосса? Yata кто намеренно или нет, учитывая Иман инструменты ... Нет, нет. Каталог \u003cbr\u003e главное сейчас почти забыли, что в то время барьер ремонт, чем решить вопрос." />
	<block key="HKD_0_0_0043_Accepted_Text" korean="Doegetjiyo восстановления барьера в ближайшее время? Не \u003cbr\u003e. Будем верить, что хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0043_Ongoing_Text" korean="Бог сделал так, чтобы мои инструменты?" />
	<block key="HKD_0_0_0043_Complete_Text" korean=". Оказалось, чтобы взломать барьер, конечно, восстановить \u003cbr\u003e пост-deoleot сейчас беспокоит." />
	<block key="HKD_0_0_0048_Title" korean="Обороны" />
	<block key="HKD_0_0_0048_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0048_Request_Text" korean="Не просто бомба общественность должна награда четыре человека поймали партии. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Shenron Knights Commander Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0048_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0048_Ongoing_Text" korean="Не просто бомба общественность должна награда четыре человека поймали партии. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Shenron Knights Commander Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0048_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0049_Title" korean="Однако разведка нарушение общественного порядка" />
	<block key="HKD_0_0_0049_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0049_Request_Text" korean="У награды для тех, кто попался на публичной сцене Scout 4 человек. Каталог \u003cbr\u003e Shenron Рыцари командующего Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0049_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0049_Ongoing_Text" korean="У награды для тех, кто попался на публичной сцене Scout 4 человек. Каталог \u003cbr\u003e Shenron Рыцари командующего Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0049_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0050_Title" korean="Сотрудник добычей Требуются" />
	<block key="HKD_0_0_0050_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0050_Request_Text" korean="Shenron Рыцари должны награда ска импортировать продовольствие, чтобы кормить ваших коллег партии. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Shenron Knights Commander Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0050_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0050_Ongoing_Text" korean="Shenron Рыцари должны награда ска импортировать продовольствие, чтобы кормить ваших коллег партии. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Shenron Knights Commander Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0050_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0051_Title" korean="Борьба с грабежами" />
	<block key="HKD_0_0_0051_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0051_Request_Text" korean="У награды для тех, кто поймал хищников публичной сцене 4 человек. Каталог \u003cbr\u003e Shenron Рыцари командующего Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0051_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0051_Ongoing_Text" korean="У награды для тех, кто поймал хищников публичной сцене 4 человек. Каталог \u003cbr\u003e Shenron Рыцари командующего Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0051_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0051_1_Title" korean="Запряженных огонь" />
	<block key="HKD_0_0_0051_1_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0051_1_Request_Text" korean="У награды для тех, кто уничтожает четыре пушки публичной сцене. Каталог \u003cbr\u003e Shenron Рыцари командующего Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0051_1_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0051_1_Ongoing_Text" korean="У награды для тех, кто уничтожает четыре пушки публичной сцене. Каталог \u003cbr\u003e Shenron Рыцари командующего Бар Кыргызстан" />
	<block key="HKD_0_0_0051_1_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0052_Title" korean="Восстановленные товары" />
	<block key="HKD_0_0_0052_RewarderDesc" korean="Рабочее место бюллетень" />
	<block key="HKD_0_0_0052_Request_Text" korean="У julran два мешка товаров, багажа окно 2. \u003cbr\u003e Роскошные коробки с 1 по haeohneun премии должны вернуть партию. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0052_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0052_Ongoing_Text" korean="У julran два мешка товаров, багажа окно 2. \u003cbr\u003e Роскошные коробки с 1 по haeohneun премии должны вернуть партию. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0052_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0053_Title" korean="Восстановление фермы" />
	<block key="HKD_0_0_0053_RewarderDesc" korean="Рабочее место бюллетень" />
	<block key="HKD_0_0_0053_Request_Text" korean="4 Награды также называют Винни фермы от хищников, чтобы поймать партии. Каталог \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0053_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0053_Ongoing_Text" korean="4 Награды также называют Винни фермы от хищников, чтобы поймать партии. Каталог \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0053_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0054_Title" korean="Ведение хозяйства" />
	<block key="HKD_0_0_0054_RewarderDesc" korean="Рабочее место бюллетень" />
	<block key="HKD_0_0_0054_Request_Text" korean="Удаление загрязненных овощей, а также вытащил шестисторонних награды за вклад в управление фермерским хозяйством. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0054_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0054_Ongoing_Text" korean="Удаление загрязненных овощей, а также вытащил шестисторонних награды за вклад в управление фермерским хозяйством. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0054_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0054_1_Title" korean="Пятно чистое" />
	<block key="HKD_0_0_0054_1_RewarderDesc" korean="Рабочее место бюллетень" />
	<block key="HKD_0_0_0054_1_Request_Text" korean="Награда достижение должно только четыре человека, чтобы захватить эскадроны стул. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0054_1_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0054_1_Ongoing_Text" korean="Награда достижение должно только четыре человека, чтобы захватить эскадроны стул. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0054_1_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0054_2_Title" korean="Продвижение Строительные работы" />
	<block key="HKD_0_0_0054_2_RewarderDesc" korean="Рабочее место бюллетень" />
	<block key="HKD_0_0_0054_2_Request_Text" korean="О Moth летать четыре хотел, чтобы возобновить работу, необходимую на строительной площадке. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0054_2_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0054_2_Ongoing_Text" korean="О Moth летать четыре хотел, чтобы возобновить работу, необходимую на строительной площадке. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Форман лагерь Таранто" />
	<block key="HKD_0_0_0054_2_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0056_Title" korean="Плавающий остров нападение Я" />
	<block key="HKD_0_0_0056_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0056_Request_Text" korean="Общественная этап палуба должна вознаграждать тех, кто помогает бутылку 4 человек. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0056_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0056_Ongoing_Text" korean="Общественная этап палуба должна вознаграждать тех, кто помогает бутылку 4 человек. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0056_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0057_Title" korean="Крепость обороны" />
	<block key="HKD_0_0_0057_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0057_Request_Text" korean="Если вознаграждать тех, кто помогает небе воину публичной сцене 4 человек. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0057_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0057_Ongoing_Text" korean="Если вознаграждать тех, кто помогает небе воину публичной сцене 4 человек. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0057_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0058_Title" korean="Плавающий остров Атака II" />
	<block key="HKD_0_0_0058_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0058_Request_Text" korean="Если вознаграждать тех, кто помогает классу хищника публичной сцене 4 человек. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0058_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0058_Ongoing_Text" korean="Если вознаграждать тех, кто помогает классу хищника публичной сцене 4 человек. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0058_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0059_Title" korean="Подавление риск" />
	<block key="HKD_0_0_0059_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0059_Request_Text" korean="Забив в kanjok убить персонала и должна вознаграждать тех, кто приносит талисман в качестве доказательств. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0059_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0059_Ongoing_Text" korean="Забив в kanjok убить персонала и должна вознаграждать тех, кто приносит талисман в качестве доказательств. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0059_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0060_Title" korean="Миссия спасения" />
	<block key="HKD_0_0_0060_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_0_0_0060_Request_Text" korean="Чтобы также вознаграждать тех, кто спасти людей kanjok отбили. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0060_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_0_0_0060_Ongoing_Text" korean="Чтобы также вознаграждать тех, кто спасти людей kanjok отбили. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Кроу Shadow Clan" />
	<block key="HKD_0_0_0060_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_0_0_0061_Title" korean="Инспекция по" />
	<block key="HKD_0_0_0061_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0061_Request_Text" korean="Только вещь, в то время как страдания manatji'm не все проблемы возникли в отношении лечения. Важно спасти принцессу. Но я могу оплатить вопрос электроэнергии уважения и banggwanhal \u003cbr\u003e. Бандиты подумали, что Ине привлечения капитала и тщательно, чтобы увидеть гендерных вопросов. Каталог \u003cbr\u003e (справа заканчивается в то же время, как ворона отремонтированы протягивает это сообщение. Я написал, таким образом, распространить сообщение получил.)" />
	<block key="HKD_0_0_0061_Request_Text_attach_0" korean="Buhsoft Forums - проверьте на - признаки колосса Ⅰ Forums - проверьте на - изменения в духовном продаже - для осмотра - доказательство \u003cbr\u003e корпуса - Посещение-Ⅱ признаков Колосса продаже - на Проверка - Когда миссия гиганты Nissan \u003cbr\u003e Ваш безумие хотите, чтобы обработать Ваш \u003cbr\u003e в обработке заказов и заканчивая дней доложить мне \u003cbr\u003e, что было сделано в то время, не то, что я спешу бы \u003c. BR\u003e А в будущем я буду проходить через общение магический шар." />
	<block key="HKD_0_0_0061_Accepted_Text" korean="Я не буду знать, с чего начать, чтобы постепенно, дайте мне знать." />
	<block key="HKD_0_0_0061_Ongoing_Text" korean="Разве это не спринт, чтобы это параллельно с другими задачами." />
	<block key="HKD_0_0_0061_Complete_Text" korean="Хорошая работа. Знакомства вещь в какой-то степени, я думаю, мы закончили. \u003cbr\u003e Ине дело о возвращении в Королевстве на основании вашего доклада. Возможно, детальный процесс работа кажется Shenron Рыцари будут играть войска. Каталог \u003cbr\u003e И работа Колосса ... потому что он основан синтезатор Mayer направлено направить его на ней." />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_Title" korean="Для осмотра - следов колосса Ⅰ" />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_Request_Text" korean="Вы знаете о тракт приема на самом деле ущерб рейд во время строительства Колосс? \u003cbr\u003e Был найден в переходе от окружающего мусора от тела за время haneungun колосс Теперь вся публичной сцене. Хорошей новостью является то, я думаю, не так много." />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e независимо от того, насколько мала доля даже если вы думаете общественного просто не в этом ... Очарованный, что не рассматривается как трофеи. Любое публичное этап в ближайшем прохождения \u003cbr\u003e зондирования даже прийти собирать мусор." />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_Accepted_Text" korean="Если вы хотите, чтобы собрать мусор из всех государственных ближе к концу прохода." />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_Ongoing_Text" korean="Какая партия ты такой, чтобы поставить его на линии для всех общественности ближе к концу пути я взял его для выявления фрагментов колосса. \u003cbr\u003e Трудоемкий процесс, но я буду доверять вам хорошо." />
	<block key="HKD_0_0_0061_1_Complete_Text" korean="Есть все собранные фрагменты Колосса? \u003cbr\u003e Хорошо. Теперь, чтобы не идти к следующему месту." />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_Title" korean="Инспекция по изменению духов" />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_Request_Text" korean="Я имею в виду, вы можете услышать меня хорошо? \u003cbr\u003e Переживала из-за влияния магии, который распространился на haneungun К счастью для работы связи волшебной фразы. Руководитель \u003cbr\u003e Строительная площадка Жан Таранто Я слышал, Dont решить проблему, занятость общественного волшебной ферме. Потому что я хочу знать, первый indeut." />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_Request_Text_attach_0" korean="\u003cbr\u003e \u003cbr\u003e духов Анжи карту вреда, ни гнев легко \u003cbr\u003e. феи будет жестокой, потому что ясно, что изменилось. Перейти к \u003cbr\u003e общественного хозяйства вернули крылья феи. \u003cbr\u003e фея Я должен проверить изменения в себе." />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_Accepted_Text" korean="Привлечены на крыльях волшебной феи из государственного хозяйства." />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_Ongoing_Text" korean="Эльфы думаю. Что изменилось, так это причина? \u003cbr\u003e Нахожусь не в наличии элементарного изменения так легко. \u003cbr\u003e Потому что внезапное изменение веская причина ¥ Влияние \u003cbr\u003e лошадиных сил, гнев по отношению к людям? \u003c BR\u003e не будьте резонов." />
	<block key="HKD_0_0_0061_2_Complete_Text" korean="Групповые собраны волшебные крылья. \u003cbr\u003e Если все это приводит меня к финишу. \u003cbr\u003e Haebolkka переместить место сейчас?" />
	<block key="HKD_0_0_0061_3_Title" korean="Инспекция по - доказательство корпуса" />
	<block key="HKD_0_0_0061_3_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0061_3_Request_Text" korean="Мороз Легион был размещен в Форт-jenen думаю, что я до сих пор не имеют, чтобы оставить форт. \u003cbr\u003e Не будут вынуждены полностью сломать медленно чеканка делает. Будет моральный дух союзников имеет смысл только, чтобы волноваться о деградации. Каталог \u003cbr\u003e Скоринг gundanbyeong мороз и привез маркер мороза корпуса, это будет прекрасным дополнением к морали." />
	<block key="HKD_0_0_0061_3_Accepted_Text" korean="Jenen забил мороз gundanbyeong форта и привести к морозостойкий корпус." />
	<block key="HKD_0_0_0061_3_Ongoing_Text" korean="Так что в будущем это надвигающийся на расстоянии в мороз Легион for'm Айя jitbam." />
	<block key="HKD_0_0_0061_3_Complete_Text" korean="Как было морозы корпус? \u003cbr\u003e Вы дали мне не было легким противником будет в порядке. \u003cBr\u003e Не идти к следующему месту." />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_Title" korean="Для осмотра - следов колосса Ⅱ" />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_Request_Text" korean="Haetne маршрут, чтобы получить информацию о том, что вещи, связанные с питьевой в богатом острове. Макай утешая себя Очарованный щебня .. \u003cbr\u003e моим оценкам, Колосса, и кажется, чтобы быть ближе, чем пить." />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e teji день жесткая вещь, чтобы знать о происхождении атмосферы, полученные через публичную сцену разграбления. Маршрут собирается сделать мне прийти к щебня плавучего острова жилище лошадиных сил. \u003cbr\u003e Очевидно, что собираетесь быть в общественном сцене с. \u003cbr\u003e Тщательное ты собираешься быть довольно жесткая борьба." />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_Accepted_Text" korean="Маршрут собирается сделать мне прийти к щебня плавучего острова жилище лошадиных сил." />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_Ongoing_Text" korean="Макай Очарованный сырой щебень я лучше поторопиться, чтобы восстановить в любое время для того, чтобы определить, как они влияют на вашу чертову не \u003cbr\u003e, что хорошие вещи в мире." />
	<block key="HKD_0_0_0061_4_Complete_Text" korean="Вы собрали все обломки. Молодцы. \u003cbr\u003e Макай аура подходят под это должны быть собраны как можно скорее eopeuni быть хорошим воздействие на людей. \u003cbr\u003e Теперь остальные места." />
	<block key="HKD_0_0_0061_5_Title" korean="Просмотров к гигантов безумия" />
	<block key="HKD_0_0_0061_5_RewarderDesc" korean="Кроу" />
	<block key="HKD_0_0_0061_5_Request_Text" korean="Мы получили только последнее место. Это то, что Бог барьеров. \u003cbr\u003e Вы знаете, что это, где kanjok аккаунт. \u003cbr\u003e Я хочу, чтобы вы исследовать источник безумия, которое доминирует kanjok. \u003cbr\u003e Я думаю, что кровь Underworld утешительно kanjok Разве это не, что я хочу, чтобы идти к Богу, протекающих .. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e барьеров, чтобы принести кровь kanjok. \u003cbr\u003e будешь трудно собрать правильный путь blood'd лучше иметь терпение." />
	<block key="HKD_0_0_0061_5_Accepted_Text" korean="Принесите кровь kanjok." />
	<block key="HKD_0_0_0061_5_Ongoing_Text" korean="Не не было думать, что природа гигантов безумие kanjok. Именно в природе \u003cbr\u003e berserk're не собираюсь делать больше, чем можно найти в этом нет никаких сомнений в прочности факты, но в преисподнюю." />
	<block key="HKD_0_0_0061_5_Complete_Text" korean="Хорошая работа. Похоже, хороший тур будет закончен в этой точке. \u003cbr\u003e Хотя чего собранные данные доложить мне. \u003cBr\u003e Не смотреть в баре Эллис." />
	<block key="HKD_0_0_0062_Title" korean="Пожалуйста, убив [10] Тра Noir" />
	<block key="HKD_0_0_0062_RewarderDesc" korean="Бекка Nuto" />
	<block key="HKD_0_0_0062_Request_Text" korean="Видите ли вы метеор в подземный мир, чтобы таять землю ушел? Если вы хотите Тра Noir're поглощая силу метеоритов фрагменты, которые упали туда самостоятельно. Каталог \u003cbr\u003e Саран бит hidden're на вид, чтобы использовать силу информационной сети Колосса Shadow клана неза Как прочность шва слабо в конечном итоге зацепило." />
	<block key="HKD_0_0_0062_Request_Text_attach_0" korean="Во-первых, я могу Каталог \u003cbr\u003e должны иметь возможность уничтожить красный рог Гала Доку до целого числа от метеоритов. Вы можете проснуться факел Рейн Noir возгорелся огонь в Тукан племени Underworld охранного большой метеорит разбился после уничтожения всех троих ли разбился небольшой метеорит, как один, так \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e силы вернуться в то время как не все противники. Не забывайте, что Колосс." />
	<block key="HKD_0_0_0062_Accepted_Text" korean="Рейн Noir собираются для духа подземного царства сейчас находится на рассмотрении этой возможности." />
	<block key="HKD_0_0_0062_Ongoing_Text" korean="Тра Noir не может остановиться, если она поглощает все силы метеорита в аду. Лошадь своевременным помочь Рейн Нуар." />
	<block key="HKD_0_0_0062_Complete_Text" korean="Я могу понять, почему ты знаменит. Я был великая битва!" />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_Title" korean="Пожалуйста, убив [10] Тра Noir" />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_RewarderDesc" korean="Бекка Nuto" />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_Request_Text" korean="Видите ли вы метеор в подземный мир, чтобы таять землю ушел? Если вы хотите Тра Noir're поглощая силу метеоритов фрагменты, которые упали туда самостоятельно. Каталог \u003cbr\u003e Саран бит hidden're на вид, чтобы использовать силу информационной сети Колосса Shadow клана неза Как прочность шва слабо в конечном итоге зацепило." />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_Request_Text_attach_0" korean="Во-первых, я могу Каталог \u003cbr\u003e должны иметь возможность уничтожить красный рог Гала Доку до целого числа от метеоритов. Вы можете проснуться факел Рейн Noir возгорелся огонь в Тукан племени Underworld охранного большой метеорит разбился после уничтожения всех троих ли разбился небольшой метеорит, как один, так \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e силы вернуться в то время как не все противники. Не забывайте, что Колосс." />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_Accepted_Text" korean="Рейн Noir собираются для духа подземного царства сейчас находится на рассмотрении этой возможности." />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_Ongoing_Text" korean="Тра Noir не может остановиться, если она поглощает все силы метеорита в аду. Лошадь своевременным помочь Рейн Нуар." />
	<block key="HKD_0_0_0062_1_Complete_Text" korean="Я могу понять, почему ты знаменит. Я был великая битва!" />
	<block key="YA_0_0_0001_Title" korean="Пожалуйста, забив Колосса" />
	<block key="YA_0_0_0001_RewarderDesc" korean="Тень Клеменс клана" />
	<block key="YA_0_0_0001_Request_Text" korean="Если вы хотите Yata Иман государство спит здесь. Чтобы забронировать \u003cbr\u003e сила должна проснуться двадцать Yata удалены перед пробуждением снова. Во-первых Yata быть уничтожены с очарованием двадцать bonginseok перфорированных установлен .. \u003cbr\u003e Euron распространенной атакой она также kkeutteok больших успехов." />
	<block key="YA_0_0_0001_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Я слышал, ла-ла-Hynix Hynix делать это только с возможностью разбить и уничтожить bonginseok bonginseok перфорации перфорации \u003cbr\u003e. Восток в качестве отправной точки, где я стою, стоя, три путь на север проснувшись после уничтожения трех перфорация была построена bonginseok удалить Yata двадцать. Какие препараты не так ли? Колосс \u003cbr\u003e противника. Никогда бдительными." />
	<block key="YA_0_0_0001_Accepted_Text" korean="Колосс противник. Hasyeo линия никогда не должно быть небрежным!" />
	<block key="YA_0_0_0001_Ongoing_Text" korean="Расскажите, пожалуйста, если вам нужна помощь. \u003cbr\u003e О, что malgoyo. Я немного занят занят сбор информации." />
	<block key="YA_0_0_0001_Complete_Text" korean="Если вы хотите йата вы имеете в виду вниз по дереву ryeotdan двадцать ?! \u003cbr\u003e действительно дал удачу. \u003cbr\u003e" />
	<block key="YA_0_0_0002_Title" korean="Пожалуйста, забив [10] Колосс" />
	<block key="YA_0_0_0002_RewarderDesc" korean="Клеменс" />
	<block key="YA_0_0_0002_Request_Text" korean="Если вы хотите Yata Иман государство спит здесь. Чтобы забронировать \u003cbr\u003e сила должна проснуться двадцать Yata удалены перед пробуждением снова. Во-первых Yata быть уничтожены с очарованием двадцать bonginseok перфорированных установлен .. \u003cbr\u003e Euron распространенной атакой она также kkeutteok больших успехов." />
	<block key="YA_0_0_0002_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Я слышал, ла-ла-Hynix Hynix делать это только с возможностью разбить и уничтожить bonginseok bonginseok перфорации перфорации \u003cbr\u003e. Восток в качестве отправной точки, где я стою, стоя, три путь на север проснувшись после уничтожения трех перфорация была построена bonginseok удалить Yata двадцать. Какие препараты не так ли? Колосс \u003cbr\u003e противника. Никогда бдительными." />
	<block key="YA_0_0_0002_Accepted_Text" korean="Колосс противник. Hasyeo линия никогда не должно быть небрежным!" />
	<block key="YA_0_0_0002_Ongoing_Text" korean="Расскажите, пожалуйста, если вам нужна помощь. \u003cbr\u003e О, что malgoyo. Я немного занят занят сбор информации." />
	<block key="YA_0_0_0002_Complete_Text" korean="[Имя пользователя]-х навыки, это было здорово! Мы надеемся, pyeolchisi больших пьес для процветания царства." />
	<block key="YA_0_0_0002_1_Title" korean="Пожалуйста, забив [10] Колосс" />
	<block key="YA_0_0_0002_1_RewarderDesc" korean="Клеменс" />
	<block key="YA_0_0_0002_1_Request_Text" korean="Если вы хотите Yata Иман государство спит здесь. Чтобы забронировать \u003cbr\u003e сила должна проснуться двадцать Yata удалены перед пробуждением снова. Во-первых Yata быть уничтожены с очарованием двадцать bonginseok перфорированных установлен .. \u003cbr\u003e Euron распространенной атакой она также kkeutteok больших успехов." />
	<block key="YA_0_0_0002_1_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Я слышал, ла-ла-Hynix Hynix делать это только с возможностью разбить и уничтожить bonginseok bonginseok перфорации перфорации \u003cbr\u003e. Восток в качестве отправной точки, где я стою, стоя, три путь на север проснувшись после уничтожения трех перфорация была построена bonginseok удалить Yata двадцать. Какие препараты не так ли? Колосс \u003cbr\u003e противника. Никогда бдительными." />
	<block key="YA_0_0_0002_1_Accepted_Text" korean="Колосс противник. Hasyeo линия никогда не должно быть небрежным!" />
	<block key="YA_0_0_0002_1_Ongoing_Text" korean="Расскажите, пожалуйста, если вам нужна помощь. \u003cbr\u003e О, что malgoyo. Я немного занят занят сбор информации." />
	<block key="YA_0_0_0002_1_Complete_Text" korean="[Имя пользователя]-х навыки, это было здорово! Мы надеемся, pyeolchisi больших пьес для процветания царства." />
	<block key="HKD_9_0_0001_Title" korean="Разве Скорее всего, нет духоты четыре" />
	<block key="HKD_9_0_0001_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0001_Request_Text" korean="Исследования Королевского института ведется создать совершенно новые усовершенствованные доспехи масштабы духоты Да, мы будем платить компенсацию дал ему Хэчжу подаренные четыре масштабах \u003cbr\u003e духоты. Каталог \u003cbr\u003e Королевский институт" />
	<block key="HKD_9_0_0001_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0001_Ongoing_Text" korean="Исследования Королевского института ведется создать совершенно новые усовершенствованные доспехи масштабы духоты Да, мы будем платить компенсацию дал ему Хэчжу подаренные четыре масштабах \u003cbr\u003e духоты. Каталог \u003cbr\u003e Королевский институт" />
	<block key="HKD_9_0_0001_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0002_Title" korean="Знак публичной сцене" />
	<block key="HKD_9_0_0002_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0002_Request_Text" korean="Мы собираем только официальную маркер для сцены желудка общественности. \u003cbr\u003e Выплатить компенсацию, чтобы приветствовать его, чтобы получить маркеры публичной сцене. \u003cbr\u003e Мы с нетерпением ждем на вашу поддержку. Каталог \u003cbr\u003e Shenron тамплиеров гарнизон" />
	<block key="HKD_9_0_0002_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0002_Ongoing_Text" korean="Мы собираем только официальную маркер для сцены желудка общественности. \u003cbr\u003e Выплатить компенсацию, чтобы приветствовать его, чтобы получить маркеры публичной сцене. \u003cbr\u003e Мы с нетерпением ждем на вашу поддержку. Каталог \u003cbr\u003e Shenron тамплиеров гарнизон" />
	<block key="HKD_9_0_0002_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0003_Title" korean="Будьте требуется гарнизона" />
	<block key="HKD_9_0_0003_RewarderDesc" korean="Гаррисон Гаррисон Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0003_Request_Text" korean="Последние материалы за счет сокращения производства железной пополнения не может быть сделано правильно. \u003cbr\u003e Cannon ждут господин артиллерии были размещены со сломанной металлолома сделок. Каталог \u003cbr\u003e Shenron тамплиеров гарнизон" />
	<block key="HKD_9_0_0003_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0003_Ongoing_Text" korean="Последние материалы за счет сокращения производства железной пополнения не может быть сделано правильно. \u003cbr\u003e Cannon ждут господин артиллерии были размещены со сломанной металлолома сделок. Каталог \u003cbr\u003e Shenron тамплиеров гарнизон" />
	<block key="HKD_9_0_0003_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0004_Title" korean="Необходимые для работников" />
	<block key="HKD_9_0_0004_RewarderDesc" korean="Воздушная Farm Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0004_Request_Text" korean="Рабочие не получают должного питания овощей и фруктов с длинной строительства. Направления принес ему морковь и арбуз получит награду. Китай для офиса директора поля" />
	<block key="HKD_9_0_0004_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0004_Ongoing_Text" korean="Рабочие не получают должного питания овощей и фруктов с длинной строительства. Направления принес ему морковь и арбуз получит награду. Китай для офиса директора поля" />
	<block key="HKD_9_0_0004_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0005_Title" korean="Красивые ноги" />
	<block key="HKD_9_0_0005_RewarderDesc" korean="Воздушная Farm Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0005_Request_Text" korean="Строительство моста может собирать волшебной пыли, чтобы украсить задние ноги красиво сделано. Мы будем награждать его получения фея пыль \u003cbr\u003e. Китай для офиса директора поля" />
	<block key="HKD_9_0_0005_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0005_Ongoing_Text" korean="Строительство моста может собирать волшебной пыли, чтобы украсить задние ноги красиво сделано. Мы будем награждать его получения фея пыль \u003cbr\u003e. Китай для офиса директора поля" />
	<block key="HKD_9_0_0005_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0006_Title" korean="Казначейство реституция" />
	<block key="HKD_9_0_0006_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0006_Request_Text" korean="Принесите только восстановить общественное богатство и взял излишне Канаш Королевство. Будет следовать большую награду, чтобы восстановить общественность только на партийной сокровище. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Королевство банк" />
	<block key="HKD_9_0_0006_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0006_Ongoing_Text" korean="Принесите только восстановить общественное богатство и взял излишне Канаш Королевство. Будет следовать большую награду, чтобы восстановить общественность только на партийной сокровище. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Королевство банк" />
	<block key="HKD_9_0_0006_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0007_Title" korean="Замороженные Trail" />
	<block key="HKD_9_0_0007_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0007_Request_Text" korean="Корпус является исследовать, как мороз, что держать холодом в жарких местах. Мороз Легион выплачивает компенсацию проезда его принять это решение с мороза. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Королевский институт" />
	<block key="HKD_9_0_0007_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0007_Ongoing_Text" korean="Корпус является исследовать, как мороз, что держать холодом в жарких местах. Мороз Легион выплачивает компенсацию проезда его принять это решение с мороза. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e Королевский институт" />
	<block key="HKD_9_0_0007_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_9_0_0008_Title" korean="[Elite] пятнами виды" />
	<block key="HKD_9_0_0008_RewarderDesc" korean="Форт Эллис Бар Совет" />
	<block key="HKD_9_0_0008_Request_Text" korean="Парк мой ребенок, который был mureo Миддлтон пошла в заблуждение здесь! \u003cbr\u003e Будьте наказать! Их инфицированной крови, чтобы вернуться к Parque меня привести свои весы с тремя eurira Внимание! Каталог \u003cbr\u003e Встреча для людей" />
	<block key="HKD_9_0_0008_Accepted_Text" korean="" />
	<block key="HKD_9_0_0008_Ongoing_Text" korean="Парк мой ребенок, который был mureo Миддлтон пошла в заблуждение здесь! \u003cbr\u003e Будьте наказать! Их инфицированной крови, чтобы вернуться к Parque меня привести свои весы с тремя eurira Внимание! Каталог \u003cbr\u003e Встреча для людей" />
	<block key="HKD_9_0_0008_Complete_Text" korean="Сделайте награду." />
	<block key="HKD_2_1_0001_Title" korean="[Герой] Рави Нива Yata двадцать очарования" />
	<block key="HKD_2_1_0001_RewarderDesc" korean="La шапочка ваниль" />
	<block key="HKD_2_1_0001_Request_Text" korean="Мы развитие сообщества топ полумесяц и благополучия itdang есть большой интерес в. Так мы называли Винни per're также членом наложения сообщества. \u003cBR\u003e И Канаш. За Колосс Yata услышав слово Иман спит в очарование этого места, вставьте виновника Боясь около двадцати Ята \u003cbr\u003e иметь дело с таким Колосса Вы можете мяу? Если \u003cbr\u003e себя полумесяц первый человек, партия прокат сделает за вас." />
	<block key="HKD_2_1_0001_Request_Text_attach_0" korean="Перейти к двадцать Каталог \u003cbr\u003e Yata Yata забил двадцать Колосс очарования и Warang! \u003cbr\u003e Тогда мы конкретно указывается, усвоение La Beanie семьи getdang сделал. Если бы только сказка, что дает нам \u003cbr\u003e верхней Продукты могут быть обменены с высоким качеством itdang!" />
	<block key="HKD_2_1_0001_Accepted_Text" korean="Если вы хотите, чтобы перейти к йата Ята забил двадцать двадцать очарования и Warang!" />
	<block key="HKD_2_1_0001_Ongoing_Text" korean="Если вы хотите, чтобы перейти к йата Ята забил двадцать двадцать очарования и Warang! \u003cbr\u003e Тогда мы конкретно указывается, усвоение La Beanie семьи getdang сделали. \u003cbr\u003e Если только высокое качество продукции и обмен ассимиляция, предоставляемых нашей верхней Может itdang!" />
	<block key="HKD_2_1_0001_Complete_Text" korean="Действительно человек, вы Колосс. Yata Уго двадцать watnyang больно человека момент благополучие хотя бы один gatdang \u003cbr\u003e? \u003cbr\u003e Также иметь глаза на верхней части полумесяца сияет дисахарид! Каталог \u003cbr\u003e Теперь, вот называется обещание Винни ассимиляция в семье. Знакомства приходит вместе, не забывайте, что я дам просто сказка и товарной биржи наш начало dworang хорошо вместе." />
	<block key="HKD_2_1_0002_Title" korean="[10] [Герой] Рави Нива Yata двадцать очарования" />
	<block key="HKD_2_1_0002_RewarderDesc" korean="La шапочка ваниль" />
	<block key="HKD_2_1_0002_Request_Text" korean="Мы развитие сообщества топ полумесяц и благополучия itdang есть большой интерес в. Так мы называли Винни per're также членом наложения сообщества. \u003cBR\u003e И Канаш. За Колосс Yata услышав слово Иман спит в очарование этого места, вставьте виновника Боясь около двадцати Ята \u003cbr\u003e иметь дело с таким Колосса Вы можете мяу? Если \u003cbr\u003e себя полумесяц первый человек, партия прокат сделает за вас." />
	<block key="HKD_2_1_0002_Request_Text_attach_0" korean="Перейти к двадцать Каталог \u003cbr\u003e Yata Yata забил двадцать Колосс очарования и Warang! \u003cbr\u003e Тогда мы конкретно указывается, getdang серебра, производимых в Лос-Анджелесе Beanie семьи. Знакомства, лишь бы обеспечить наши серебряные верх Продукты могут быть обменены с высоким качеством itdang!" />
	<block key="HKD_2_1_0002_Accepted_Text" korean="Если вы хотите, чтобы перейти к йата Ята забил двадцать двадцать очарования и Warang!" />
	<block key="HKD_2_1_0002_Ongoing_Text" korean="Если вы хотите, чтобы перейти к йата Ята забил двадцать двадцать очарования и Warang! \u003cbr\u003e Тогда мы конкретно указывается, getdang серебра, производимых в Лос-Анджелесе Beanie семьи. Знакомства, если только изделия высокого качества и серебряные обмен за предоставление нам верх Может itdang!" />
	<block key="HKD_2_1_0002_Complete_Text" korean="Действительно человек, вы Колосс. Yata Уго двадцать watnyang больно человека момент благополучие хотя бы один gatdang \u003cbr\u003e? \u003cbr\u003e Также иметь глаза на верхней части полумесяца сияет дисахарид! Каталог \u003cbr\u003e Теперь, вот называется обещание Винни серебро на семью. Знакомства приходит вместе, не забывайте, что я буду только серебро для замены товаров из наших главных dworang хорошо вместе." />
	<block key="HKD_2_1_0003_Title" korean="[10] [Герой] Рави зубы, большой ветер Остров" />
	<block key="HKD_2_1_0003_RewarderDesc" korean="La Винни Берк" />
	<block key="HKD_2_1_0003_Request_Text" korean="Хотя ваниль известна говорит полумесяца Рейн Верхний Noir deuleotneun сказать, что региональное развитие и члены общества, которые имеют большой интерес в части применения социальное благополучие дисахарид. \u003cbr\u003e Остров становится все сильнее, поглощая большое энергию ветра в метеорите Underworld Дэн, Ньян Вы можете иметь дело с этим Колосса? \u003cbr\u003e Если вы сильные человеческие слова ванили, сахар занятости будет делать!" />
	<block key="HKD_2_1_0003_Request_Text_attach_0" korean="Перейти к ветру Каталог \u003cbr\u003e большой остров, убив Colossus Нуар и Рейн Warang! \u003cbr\u003e Так getdang неделю в Лос-Анджелесе Beanie фамильного серебра мы специально разработан." />
	<block key="HKD_2_1_0003_Accepted_Text" korean="Перейти к ветру большом острове Warang и убивать Рейн Noir! \u003cbr\u003e Не нужно беспокоиться о серебра является то, что вы упакованы doendang!" />
	<block key="HKD_2_1_0003_Ongoing_Text" korean="Перейти к ветру большом острове Warang и убивать Рейн Noir! \u003cbr\u003e Не нужно беспокоиться о серебра является то, что вы упакованы doendang! \u003cbr\u003e Тем не менее, дело с обменом ванили и морские волки. Я не получил ничего не вернулся. Я позабочусь eopdang." />
	<block key="HKD_2_1_0003_Complete_Text" korean="Vanilla человека глаза, чтобы видеть, что вы gatdang. \u003cbr\u003e Серебра в chaenggyeojun La Beanie семьи, как и обещал. Но не может справиться с обменным hadang. \u003cbr\u003e Посетить раз говорю биржевой торговли и штрих-ров!" />
	<block key="YA_0_0_0002_2_Title" korean="Пожалуйста, забив [10] Колосс" />
	<block key="YA_0_0_0002_2_RewarderDesc" korean="Клеменс" />
	<block key="YA_0_0_0002_2_Request_Text" korean="Если вы хотите Yata Иман государство спит здесь. Чтобы забронировать \u003cbr\u003e сила должна проснуться двадцать Yata удалены перед пробуждением снова. Во-первых Yata быть уничтожены с очарованием двадцать bonginseok перфорированных установлен .. \u003cbr\u003e Euron распространенной атакой она также kkeutteok больших успехов." />
	<block key="YA_0_0_0002_2_Request_Text_attach_0" korean="Каталог \u003cbr\u003e Я слышал, ла-ла-Hynix Hynix делать это только с возможностью разбить и уничтожить bonginseok bonginseok перфорации перфорации \u003cbr\u003e. Восток в качестве отправной точки, где я стою, стоя, три путь на север проснувшись после уничтожения трех перфорация была построена bonginseok удалить Yata двадцать. Какие препараты не так ли? Колосс \u003cbr\u003e противника. Никогда бдительными." />
	<block key="YA_0_0_0002_2_Accepted_Text" korean="Колосс противник. Hasyeo линия никогда не должно быть небрежным!" />
	<block key="YA_0_0_0002_2_Ongoing_Text" korean="Расскажите, пожалуйста, если вам нужна помощь. \u003cbr\u003e О, что malgoyo. Я немного занят занят сбор информации." />
	<block key="YA_0_0_0002_2_Complete_Text" korean="[Имя пользователя]-х навыки, это было здорово! Мы надеемся, pyeolchisi больших пьес для процветания царства." />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_Title" korean="Пожалуйста, убив [10] Тра Noir" />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_RewarderDesc" korean="Бекка Nuto" />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_Request_Text" korean="Видите ли вы метеор в подземный мир, чтобы таять землю ушел? Если вы хотите Тра Noir're поглощая силу метеоритов фрагменты, которые упали туда самостоятельно. Каталог \u003cbr\u003e Саран бит hidden're на вид, чтобы использовать силу информационной сети Колосса Shadow клана неза Как прочность шва слабо в конечном итоге зацепило." />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_Request_Text_attach_0" korean="Во-первых, я могу Каталог \u003cbr\u003e должны иметь возможность уничтожить красный рог Гала Доку до целого числа от метеоритов. Вы можете проснуться факел Рейн Noir возгорелся огонь в Тукан племени Underworld охранного большой метеорит разбился после уничтожения всех троих ли разбился небольшой метеорит, как один, так \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e силы вернуться в то время как не все противники. Не забывайте, что Колосс." />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_Accepted_Text" korean="Рейн Noir собираются для духа подземного царства сейчас находится на рассмотрении этой возможности." />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_Ongoing_Text" korean="Тра Noir не может остановиться, если она поглощает все силы метеорита в аду. Лошадь своевременным помочь Рейн Нуар." />
	<block key="HKD_0_0_0062_2_Complete_Text" korean="Я могу понять, почему ты знаменит. Я был великая битва!" />
</blocks>
