<?xml version = "1.0"?>
<!-- key -->
<!-- korean -->
<!-- jpn -->
<!-- chinese -->
<!-- enu -->
<blocks>
	<keys num_keys="5" key1="key" key2="korean" key3="jpn" key4="chinese" key5="enu" />
	<block key="BK_0_0000_Name" korean="Закажите тест" />
	<block key="BK_0_0000_description" korean="Тест для книги." />
	<block key="BK_0_0000_text" korean="О ...! Питать вас ... не могу в это поверить! Найдите мне толкнуть risk're здесь ... сюда.\nКаталог \u003cbr\u003e\nУ меня есть злой день Brage Огонь Голем и крупного рогатого скота держали занимал это место, чтобы не допустить ворота. Я продолжал еще вы думаете, что вы нуждаетесь в помощи, чтобы избежать лесных духов.\nКаталог \u003cbr\u003e\nХао сообщим вам, как можно скорее, так что весть о царстве Его Величества в Померании принцессы." />
	<block key="BK_0_0001_Name" korean="Укрощение праймер (Волки)" />
	<block key="BK_0_0001_description" korean="Способ волки, как это указано." />
	<block key="BK_0_0001_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить волка \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие Wolf \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общие волки без специальной подготовки может легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0001_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite волк класса \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса обычной города не может приручить волка по своей природе насилия. Поток добычей дикого кабана Гай Хорошо, давайте попробуем приручить После создания хорошего настроения. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0001_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая Wolf \u003c/ B\u003e игры, как эпического волка волк с элитного класса, и если вы пытаетесь приручить подается ваш любимый питание назад. Тем не менее, только редко эпической волк съел кабана, перед чувствуя угрозу смерти, давайте помнить, что человек, который не ест пищу." />
	<block key="BK_0_0002_Name" korean="Укрощение грунтовки (Shadow Wolf)" />
	<block key="BK_0_0002_description" korean="Способ, как теневые волки написано." />
	<block key="BK_0_0002_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить волка тень \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие тень волка \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e тень волка бдительность высока, трудно поймать ручных возможности. Shadow Wolf только тогда, когда вы едите пищу решения краевых, он ест только мясо особую ауру тьмы проникнуто. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0002_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Shadow Wolf элит-класса \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса, за исключением темных теней духа волка ест только мясо, содержащаяся значительно проще, типичный теневой волк и так, как они показаны путь. \u003cbr\u003e \u003cBr \u003e" />
	<block key="BK_0_0002_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая Shadow Wolf \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпической тень волка, есть только мясо животных с сильным Dark атрибута, перед чувствуя угрозу смерти следует отметить, что люди, которые едят продукты питания есть." />
	<block key="BK_0_0003_Name" korean="Укрощение грунтовку (Lynx потока)" />
	<block key="BK_0_0003_description" korean="Lynx Мотоциклы (леопарды, львы, тигры и т.д.) приручить методы написано." />
	<block key="BK_0_0003_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить ток разведочной \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общий поток дикая кошка \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общая ошибка дикая кошка, без специальной подготовки может легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0003_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite класса Wildcat вид \u003c/ B\u003e Lynx вид элитного класса не считать, когда \u003cbr\u003e обычный ручными природы насилия. Кормление крупного рогатого скота кормить, что они были правы, давайте попробуем приручить После создания хорошего настроения. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0003_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Как эпической рода рысь \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпической Lynx ток рысь и элит-класса, и если вы пытаетесь приручить подается ваш любимый питание назад. Тем не менее, эпическая вид рысь ест редкий меньшую кривизну, перед чувствуя угрозу смерти, давайте помнить, что человек, который не ест пищу." />
	<block key="BK_0_0004_Name" korean="Укрощение грунтовку (медведь)" />
	<block key="BK_0_0004_description" korean="Способ, как медведи написаны." />
	<block key="BK_0_0004_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить медведя \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Генеральный медведь \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e вообще медведь без специальной подготовки может легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0004_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite класс медведь \u003c/ B\u003e Элитный класс не может нести на \u003cbr\u003e нормали ручными природы насилия. Кормление оленей подачи Guy Хорошо, давайте попробуем приручить заставило вас чувствовать себя лучше после. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0004_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая Медведь \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпической медведь медведь, а также элитного класса, и если вы пытаетесь приручить подается ваш любимый питание назад. Тем не менее, только редко эпической медведь ест оленей, перед чувствуя угрозу смерти, давайте помнить, что человек, который не ест пищу." />
	<block key="BK_0_0005_Name" korean="Укрощение грунтовку (кабан)" />
	<block key="BK_0_0005_description" korean="Способ, как это заявил, что кабана." />
	<block key="BK_0_0005_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить дикого кабана \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие Warthog \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общего бородавочник готов без специальных можете легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0005_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Потому что элитный класс кабан \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса имеет мощность Кабан очень века, после физического места вниз немного, вы должны попытаться приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0005_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая кабан \u003c/ B\u003e игры, как эпического кабана и даже элитного класса кабана, расположенной под нижней фитнес, вы должны попытаться приручить. Тем не менее, он будет сцепление вниз намного больше выносливости, чем элитного класса кабана." />
	<block key="BK_0_0006_Name" korean="Укрощение грунтовку (маленький)" />
	<block key="BK_0_0006_description" korean="Это способ, как скот написано." />
	<block key="BK_0_0006_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить скот \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Типичный маленький \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общие крупного рогатого скота без специальной подготовки легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0006_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Потому что маленький элитный класс \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e очень небольшая элита класс численность сил, выносливость положить обратно несколько, вы должны попытаться приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0006_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Как эпических крупного рогатого скота \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпической Сото небольшой элитного класса, расположенных за нижней фитнес, вы должны попытаться приручить. Тем не менее, он будет сцепление вниз намного больше выносливости, чем небольшой элитного класса." />
	<block key="BK_0_0007_Name" korean="Укрощение грунтовку (паук)" />
	<block key="BK_0_0007_description" korean="Способ, как пауки написаны." />
	<block key="BK_0_0007_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить паука \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Для того, чтобы укротить общий паука \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e паук, паук яд с аурой должен быть подавлен. После силы подавления яда паука яд в порядке подавления нижних слоях атмосферы, давайте попробуем приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0007_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Потому что элитный класс паук \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса яда паука сильная энергия, чем обычный яда паука следует использовать для промежуточного порядка подавления энергии. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0007_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая паук \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e яд ауру эпической яда паука высших порядков подавления энергии может быть подавлен только друг с другом. Однако, поскольку город услышал привычный порядок из-за власти эпической паука, давайте вниз после того, чтобы тратить много выносливости." />
	<block key="BK_0_0008_Name" korean="Укрощение грунтовку (олень)" />
	<block key="BK_0_0008_description" korean="Как олень, как они написаны." />
	<block key="BK_0_0008_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить оленей \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Генеральный оленей \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общая подготовка без необходимости специального оленей можно легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0008_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite оленей класса \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса не подчиняется упорное процессор северного оленя легко подавить после физической степени, должны попытаться приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0008_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Как эпической оленей \u003c/ B\u003e \u003cBR\u003e EPIC северный олень северный олень даже элитного класса, расположенной под нижней фитнес, вы должны попытаться приручить. Тем не менее, он будет сцепление вниз намного больше выносливости, чем элитного класса оленей." />
	<block key="BK_0_0009_Name" korean="Укрощение грунтовку (модифицированный оленьи рога)" />
	<block key="BK_0_0009_description" korean="Изменить оленьи рога так, что они написаны путь." />
	<block key="BK_0_0009_text" korean="\u003cB\u003e Изменить ручной оленьи рога, как \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Типичные изменения оленьи рога \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e изменить оленьи рога бдительность высока, трудно поймать ручных возможности. Оленьи рога модифицированные решить границу только тогда, когда вы едите пищу, он ест Pullman таинственными пыли. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0009_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite Class изменить оленьи рога \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элитного класса изменен оленьи рога, за исключением пыли едят Pullman, содержащейся гораздо более просто и ручные оленьи рога общие модификации, как метода. \u003cbr\u003e \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0009_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая изменить оленьи рога \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпической изменить оленьи рога, блестящие съесть Pullman содержится так много день Пыль, перед чувствуя угрозу смерти следует отметить, что люди, которые едят продукты питания есть." />
	<block key="BK_0_0010_Name" korean="Укрощение введение (черепаха)" />
	<block key="BK_0_0010_description" korean="Способ, как черепахи написано." />
	<block key="BK_0_0010_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить черепаху \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие черепаха \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общего черепаха без специальной подготовки может легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0010_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite Class Turtle \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элита процессор класса упрямый черепаха не представляет легко, после физической том же месте, несколько, вы должны попытаться приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0010_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Как эпических черепах \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпическую черепаха черепаха также элитного класса, после снижения физической место, вы должны попытаться приручить. Тем не менее, он будет сцепление вниз намного больше выносливости, чем элита черепах класса." />
	<block key="BK_0_0011_Name" korean="Укрощение грунтовку (например)" />
	<block key="BK_0_0011_description" korean="Путь сказать, что способ это написано." />
	<block key="BK_0_0011_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить лошадей \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие слова \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e общие слова без необходимости специальной подготовки легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0011_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Elite-класс лошадь \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса не подчиняется упорное процессор лошадь легко подавить после физической степени, должны попытаться приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0011_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая лошадь \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпические нонсенс слова, а также элитного класса, расположенный позади нижней фитнес, вы должны попытаться приручить. Тем не менее, он будет сцепление вниз намного больше выносливости, чем в конце элитного класса." />
	<block key="BK_0_0012_Name" korean="Укрощение грунтовку (Unicorn)" />
	<block key="BK_0_0012_description" korean="Единорог способ, как они пишутся." />
	<block key="BK_0_0012_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить единорога \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Генеральный Unicorn \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e Unicorn бдительность высока, трудно поймать ручных возможности. Единороги едят только пищу, когда он должен решить границу, парень, который вырос едят Pullman таинственный росу. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0012_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Единорог элит-класса \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса единорог, кроме как пожирают исчез взрослый Pullman ясно росы, просто не чай, единороги и способ, которым они, как общем виде." />
	<block key="BK_0_0012_text_attach_1" korean="Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 3. Эпическая Unicorn \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпические мистические единороги есть Pullman, состоящий из росы, перед чувствуя угрозу смерти следует отметить, что люди, которые едят продукты питания есть." />
	<block key="BK_0_0013_Name" korean="Укрощение учебник (Firebird)" />
	<block key="BK_0_0013_description" korean="Феникс способ, как они пишутся." />
	<block key="BK_0_0013_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить Феникс \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие Phoenix \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e целом Феникс без специальной подготовки может легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0013_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Phoenix элит-класса \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e Phoenix элит-класса не представляет легко упорное процессор, положил после физической степени, вы должны попытаться приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0013_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Как эпической Феникс \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e эпической Phoenix Phoenix также элитного класса, расположенный позади нижней фитнес, вы должны попытаться приручить. Тем не менее, он будет сцепление вниз намного больше выносливости, чем элитного класса Феникс." />
	<block key="BK_0_0014_Name" korean="Укрощение грунтовку (монстр)" />
	<block key="BK_0_0014_description" korean="Дорога монстр с атрибутами, как они написаны." />
	<block key="BK_0_0014_text" korean="\u003cB\u003e Как приручить монстра \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие монстр \u003c/ B\u003e, чтобы приручить \u003cbr\u003e монстра, монстров, надо подавить недвижимость с аурой. Противоположное значение атрибута имущества с монстром за несколько размещены, пусть подавления Свойства ауры ауру низкого порядка для подавления собственности. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0014_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Монстры элитного уровня \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e элит-класса для подавления свойство ауры монстров, вы можете использовать промежуточные свойства заказ аура подавления. Тем не менее, для того, чтобы использовать промежуточное энергию подавления свойства заказы, должны положить много монстров, имеющих противоположные уровни атрибутов и опускания много выносливости должны предотвратить сопротивление в порядке." />
	<block key="BK_0_0014_text_attach_1" korean="Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 3. Эпическая монстр \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e герой должен использовать более высокий порядок прочностные свойства подавления приручить класс монстра. Заказ с помощью условия, аналогичные тем, когда ручные монстры элитного класса, но еще более повысить ценность возражения собственности, а также физического и должна быть снижена многое другое." />
	<block key="BK_0_0015_Name" korean="Укрощение учебник (который является мастером монстр)" />
	<block key="BK_0_0015_description" korean="Собственность способ монстры в этом случае они будут записаны." />
	<block key="BK_0_0015_text" korean="\u003cB\u003e приручить монстра, который мастер, как \u003c/ B\u003e Каталог \u003cbr\u003e \u003cB\u003e 1. Общие монстр мастера \u003c/ B\u003e Если у вас есть монстр gildeulyiryeo \u003cbr\u003e владельцев, связь выпущен при удалении мастера. Для нормальных монстров, и высвобождается, когда владельцы облигаций впадать в хаос, потому что какое-то время, что будет легко приручить. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0015_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 2. Когда элит-класса в элитном классе Монстр Монстр \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e Владельцы Владельцы потерять мастера, как обычный монстра, и это можно приручить. Когда связь между владельцем давно упасть на некоторое время сбивает с толку, но давайте обратим внимание на быстро оправился. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0015_text_attach_1" korean="\u003cB\u003e 3. Эпическая монстр \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e владелец приручить монстра, что это эпическая путь к степени магистра, общие монстры ручными, но значительно отличается от того, что, таким образом, забота должна быть приняты, потому что владелец сильным противником эпоса. Кроме того, эпические монстры не впадать в хаос, и даже выпустить владельца Облигаций." />
	<block key="BK_0_0016_Name" korean="Torn медведь sanyangbeop книга" />
	<block key="BK_0_0016_description" korean="Как приручить рваные ветхие книги, написанные на медведя" />
	<block key="BK_0_0016_text" korean="Torn медведь sanyangbeop книга" />
	<block key="BK_0_0016_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e Как приручить гигантского медведя \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e\nТаким образом, используя двухступенчатый гигантского медведя связан прыгать, какие они есть. \u003cbr\u003e Сначала нужно приручить ручную членом общего.\nКаталог \u003cbr\u003e\nЭто определяет цель огромного медведя до сотрудник статуса Тан и прыгать и прыгать в то время как на борту человек снова после использования приручения мастерство. Каталог \u003cbr\u003e\nБыстрый ум требуется, но если вы хотите иметь большой молодец уверен, чтобы узнать, как." />
	<block key="BK_0_0017_Name" korean="Дневник маяка." />
	<block key="BK_0_0017_description" korean="Авантюристы пошел дневник гавань маяка написано в спешке перед закрытием" />
	<block key="BK_0_0017_text" korean="Дневник маяка." />
	<block key="BK_0_0017_text_attach_0" korean="\u003cB\u003e 00 년 00 дней Погода ясная \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e люди вдруг начали рушится. Говоря эти причудливые тело выступающий, который был атакован в организме продолжается этот кошмар снова падает. Откуда они берутся ли? Прогулка до маяка дверные замки надежно хранить, но не знаю, куда идти. Каталог \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0017_text_attach_1" korean="\u003cbr\u003e \u003cB\u003e 00 년 00 дней Погода дождь \u003c/ B\u003e голос дочери \u003cbr\u003e звуков за дверью. Это галлюцинации? Или вы действительно моя дочь? \u003cbr\u003e мою дочь, если я не могу нарасхват этих монстров. Будьте уверены в сохранении. Да, я открою дверь! \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0017_text_attach_2" korean="\u003cbr\u003e \u003cB\u003e 00 년 00 дней Погода дождь \u003c/ B\u003e \u003cbr\u003e 죽는다.죽는다.죽는다.죽는다.나는죽는다.죽는다.죽는다.죽는다.나는죽는다.죽는다.…. \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0017_text_attach_3" korean="\u003cbr\u003e \u003cB\u003e 00 년 00 дней Погода дождь \u003c/ B\u003e я включаю свет в \u003cbr\u003e маяка. Каждый человек должен знать, что. Конец прочный авантюрист гавани. Чтобы выявить истину. Я видел страшные события виновника города .... (Не распознается) \u003cbr\u003e" />
	<block key="BK_0_0018_Name" korean="История jeroseu Bell" />
	<block key="BK_0_0018_description" korean="Белла jeroseu меньше статей" />
	<block key="BK_0_0018_text" korean="История jeroseu Bell" />
	<block key="BK_0_0018_text_attach_0" korean="Родился в земле. Объявления будут в аду. Сухопутные войска пересекли небо выглядит зловеще слабость. Ревность превращает катастрофические предательство называется катастрофическим провалом." />
	<block key="BK_0_0018_text_attach_1" korean="Один \u003cbr\u003e воин решить все до bunyeonhi, что ветераны никогда не будут одиноки." />
	<block key="BK_0_0018_text_attach_2" korean="\u003cbr\u003e Остерегайтесь всех ветеранов. Перед тем как убить истинную воин воин False." />
	<block key="BK_0_0018_text_attach_3" korean="Мощность \u003cbr\u003e Ellora've сделано для Золотая богиня, теперь мы будем иметь нашу приверженность Эллоры." />
	<block key="BK_0_0019_Name" korean="Граф документ елка огни" />
	<block key="BK_0_0019_description" korean="Доклад, представленный в воздушном пространстве разрушения" />
	<block key="BK_0_0019_text" korean="Граф документ елка огни" />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_0" korean="Время союзником свет, падающий смеси мифа и реальности являются одним, и все такая информация записывается столкновения Эллоры богиня гель Naris дерева, которая освещает разрушение Эрла." />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_1" korean="\u003cbr\u003e воздушное пространство текущего уничтожения на самом деле очень мощной силой Эллоры и власть тьмы и держать он выходит из строя из-за ничего, кажется, появились всю землю воздушном пространстве." />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_2" korean="\u003cbr\u003e мощность Эллоры часто думал, что это будет более мощным становится гель внутри, чтобы подтолкнуть власть видных ученых ноздри. Тем не менее, в соответствии с объявлением от двери ледника само по себе является важным для поддержания баланса распада воздушного пространства и разрушения, если это серьезно Канаш Королевство может привести к повреждению." />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_3" korean="При добавлении \u003cbr\u003e в зависимости от мощности Эллоры сопряжены, мы лошади и Канаш священник ожидает коллапс, в отличие от воздушного пространства." />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_4" korean="\u003cbr\u003e исключением только один, и, если сила гель Naris сильнее. Если вы хотите использовать воздушное пространство разрушения кажутся менее сильно Эллоры будет одним из богини силы или прочности геля или слабости Нарис tteuriryeo вниз равновесие и Канаш нужно будет только сбалансировать среди своих многочисленных переменных." />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_5" korean="Для \u003cbr\u003e он должен представлять собой постоянное присутствие как рыцари и предполагает, что ненасытный состоит из цены силы в полете сотрудник." />
	<block key="BK_0_0019_text_attach_6" korean="ohseolri \u003cbr\u003e эксимерных компании" />
</blocks>
